{"version": 0.6, "generator": "Overpass API 0.7.56.8 7d656e78", "osm3s": {"timestamp_osm_base": "2021-02-10T09:53:03Z", "timestamp_areas_base": "2021-02-10T09:15:03Z", "copyright": "The data included in this document is from www.openstreetmap.org. The data is made available under ODbL."}, "elements": [{"type": "node", "id": 24934622, "lat": 40.9014091, "lon": -7.9311761, "tags": {"capital": "7", "name": "Castro Daire", "place": "town", "source": "Bing", "wikidata": "Q861199"}}, {"type": "node", "id": 24960091, "lat": 40.6574713, "lon": -7.9138664, "tags": {"alt_name:el": "\u0392\u03b9\u03c3\u03ad\u03bf\u03c5", "capital": "6", "name": "Viseu", "name:ar": "\u0641\u064a\u0633\u064a\u0648", "name:el": "\u0392\u03b9\u03b6\u03ad\u03bf\u03c5", "name:hu": "Viseu", "name:lt": "Viz\u0117jus", "name:ru": "\u0412\u0438\u0437\u0435\u0443", "note": "\u00c9 classificada como \"place = city\" pois \u00e9 capital de distrito.", "place": "city", "population": "57975", "population:date": "2011", "wikidata": "Q117676", "wikipedia": "pt:Viseu"}}, {"type": "node", "id": 24960107, "lat": 41.5510583, "lon": -8.4280045, "tags": {"capital": "6", "name": "Braga", "name:ar": "\u0628\u0631\u0627\u063a\u0627", "name:ckb": "\u0628\u0631\u0627\u06af\u0627", "name:el": "\u039c\u03c0\u03c1\u03ac\u03b3\u03ba\u03b1", "name:he": "\u05d1\u05e8\u05d0\u05d2\u05d4", "name:hu": "Braga", "name:ja": "\u30d6\u30e9\u30ac", "name:la": "Bracara Augusta", "name:lt": "Braga", "name:ru": "\u0411\u0440\u0430\u0433\u0430", "name:sr": "\u0411\u0440\u0430\u0433\u0430", "name:uk": "\u0411\u0440\u0430\u0433\u0430", "name:zh": "\u5e03\u62c9\u52a0", "note": "\u00c9 classificada como \"place = city\" pois \u00e9 capital de distrito.", "old_name": "Bracara Augusta", "place": "city", "population": "136885", "population:date": "2011", "wikidata": "Q83247", "wikipedia": "pt:Braga"}}, {"type": "node", "id": 25254928, "lat": 38.5707742, "lon": -7.9092808, "tags": {"alt_name:ar": "\u064a\u0628\u0648\u0631\u0629;\u0625\u064a\u0641\u0648\u0631\u0627;\u0627\u064a\u0641\u0648\u0631\u0627;\u064a\u0627\u0628\u0631\u0627", "capital": "6", "name": "\u00c9vora", "name:ar": "\u064a\u0627\u0628\u0631\u0629", "name:fa": "\u0627\u0648\u0648\u0631\u0627", "name:hu": "\u00c9vora", "name:lt": "Evora", "name:ru": "\u042d\u0432\u043e\u0440\u0430", "note": "\u00c9 classificada como \"place = city\" pois \u00e9 capital de distrito.", "place": "city", "population": "41898", "population:date": "2011", "wikidata": "Q179948", "wikipedia": "pt:\u00c9vora"}}, {"type": "node", "id": 25254929, "lat": 41.3021183, "lon": -7.744898, "tags": {"alt_name:ar": "\u0641\u064a\u0627 \u0631\u064a\u0627\u0644", "capital": "6", "name": "Vila Real", "name:ar": "\u0641\u064a\u0644\u0627 \u0631\u064a\u0627\u0644", "name:hu": "Vila Real", "name:lt": "Vila Realas", "name:ru": "\u0412\u0438\u043b\u0430-\u0420\u0435\u0430\u043b", "name:zh": "\u96f7\u963f\u723e\u57ce", "note": "\u00c9 classificada como \"place = city\" pois \u00e9 capital de distrito.", "place": "city", "population": "27735", "population:date": "2011", "wikidata": "Q503856", "wikipedia": "pt:Vila Real"}}, {"type": "node", "id": 25254931, "lat": 38.524321, "lon": -8.8926172, "tags": {"alt_name:ar": "\u0633\u064a\u062a\u0648\u0628\u0627\u0644", "capital": "6", "is_in": "Set\u00fabal, Lisboa e Vale do Tejo, Portugal, EU", "is_in:continent": "Europe", "name": "Set\u00fabal", "name:ar": "\u0634\u0637\u0648\u0628\u0631", "name:el": "\u03a3\u03b5\u03c4\u03bf\u03cd\u03bc\u03c0\u03b1\u03bb", "name:en": "Set\u00fabal", "name:fa": "\u0633\u062a\u0648\u0628\u0627\u0644", "name:hu": "Set\u00fabal", "name:ru": "\u0421\u0435\u0442\u0443\u0431\u0430\u043b", "name:sr": "\u0421\u0435\u0442\u0443\u0431\u0430\u043b", "name:ur": "\u0633\u06cc\u062a\u0648\u0628\u0627\u0644", "note": "\u00c9 classificada como \"place = city\" pois \u00e9 capital de distrito.", "place": "city", "population": "98131", "population:date": "2011", "wikidata": "Q173699"}}, {"type": "node", "id": 25254932, "lat": 39.2911347, "lon": -7.4333887, "tags": {"alt_name:ar": "\u0628\u0648\u0631\u062a\u0627\u0644\u064a\u062c\u0631\u064a", "capital": "6", "name": "Portalegre", "name:ar": "\u0628\u0648\u0631\u062a\u0627\u0644\u064a\u063a\u0631\u064a", "name:el": "\u03a0\u03bf\u03c1\u03c4\u03b1\u03bb\u03ad\u03b3\u03ba\u03c1\u03b5", "name:fa": "\u067e\u0631\u062a\u0627\u0644\u06af\u0631\u0647", "name:hu": "Portalegre", "name:lt": "Portalegr\u0117", "name:ur": "\u067e\u0648\u0631\u062a\u0627\u0644\u06cc\u06af\u0631\u06d2", "note:pt": "\u00c9 classificada como \"place = city\" pois \u00e9 capital de distrito.", "place": "city", "population": "15374", "population:date": "2011", "wikidata": "Q622819", "wikipedia": "pt:Portalegre (Portugal)"}}, {"type": "node", "id": 25254933, "lat": 39.2363637, "lon": -8.6867081, "tags": {"admin_level": "7", "capital": "6", "name": "Santar\u00e9m", "name:ar": "\u0634\u0646\u062a\u0631\u064a\u0646", "name:el": "\u03a3\u03b1\u03bd\u03c4\u03b1\u03c1\u03ad\u03bc", "name:hu": "Santar\u00e9m", "name:lt": "Santarenas", "name:ru": "\u0421\u0430\u043d\u0442\u0430\u0440\u0435\u043d", "name:sr": "\u0421\u0430\u043d\u0442\u0430\u0440\u0435\u043c", "note": "\u00c9 classificada como \"place = city\" pois \u00e9 capital de distrito.", "place": "city", "population": "29777", "population:date": "2011", "source": "DGT - CAOP 2015", "wikidata": "Q273877", "wikipedia": "pt:Santar\u00e9m (Portugal)"}}, {"type": "node", "id": 25254934, "lat": 39.7437902, "lon": -8.8071119, "tags": {"capital": "6", "is_in": "Leiria, Centro, Portugal, EU", "name": "Leiria", "name:ar": "\u0644\u064a\u0631\u064a\u0627", "name:el": "\u039b\u03b5\u03ca\u03c1\u03af\u03b1", "name:hu": "Leiria", "name:lt": "Leirija", "name:uk": "Leiria", "note": "\u00c9 classificada como \"place = city\" pois \u00e9 capital de distrito.", "place": "city", "population": "50533", "population:date": "2011", "wikidata": "Q206933", "wikipedia": "pt:Leiria"}}, {"type": "node", "id": 25254935, "lat": 41.8071182, "lon": -6.7589839, "tags": {"capital": "6", "name": "Bragan\u00e7a", "name:ar": "\u0628\u0631\u0627\u063a\u0627\u0646\u0632\u0627", "name:ast": "Bregancia", "name:el": "\u039c\u03c0\u03c1\u03b1\u03b3\u03ba\u03ac\u03bd\u03c4\u03c3\u03b1", "name:es": "Braganza", "name:fr": "Bragance", "name:hu": "Braganca", "name:lt": "Bragansa", "name:mwl": "Bergan\u00e7a", "name:ru": "\u0411\u0440\u0430\u0433\u0430\u043d\u0441\u0430", "name:uk": "Bragance", "name:zh": "\u5e03\u62c9\u5e72\u85a9", "note": "\u00c9 classificada como \"place = city\" pois \u00e9 capital de distrito.", "place": "city", "population": "23186", "population:date": "2011", "wikidata": "Q768261", "wikipedia": "pt:Bragan\u00e7a (Portugal)"}}, {"type": "node", "id": 25254936, "lat": 37.0162727, "lon": -7.9351771, "tags": {"capital": "6", "is_in": "Faro, Algarve, Portugal, EU", "name": "Faro", "name:ar": "\u0641\u0627\u0631\u0648", "name:en": "Faro", "name:fa": "\u0641\u0627\u0631\u0648", "name:hu": "Faro", "name:ru": "\u0424\u0430\u0440\u0443", "name:uk": "\u0424\u0430\u0440\u0443", "name:ur": "\u0641\u0627\u0631\u0648", "name:zh": "\u6cd5\u9b6f", "note": "\u00c9 classificada como \"place = city\" pois \u00e9 capital de distrito.", "old_name:ar": "\u0634\u0646\u062a\u0645\u0631\u064a\u0629 \u0627\u0644\u063a\u0631\u0628", "place": "city", "population": "47575", "population:date": "2011", "reg_name:ar": "\u0634\u0646\u062a\u0645\u0631\u064a\u0629 \u0627\u0644\u063a\u0631\u0628", "wikidata": "Q159457"}}, {"type": "node", "id": 25255070, "lat": 38.6593167, "lon": -27.2195578, "tags": {"alt_name": "Angra", "capital": "7", "is_in:archipelago": "Azores", "is_in:country": "Portugal", "is_in:country_code": "PT", "is_in:island": "Terceira Island", "is_in:ocean": "Atlantic", "is_in:state": "Azores", "name": "Angra do Hero\u00edsmo", "name:ar": "\u0622\u0646\u063a\u0631\u0627 \u062f\u0648 \u0647\u0631\u0648\u0626\u064a\u0633\u0645\u0648", "name:hu": "Angra do Heroismo", "name:lt": "Angra do Heroi\u0161mas", "name:ru": "\u0410\u043d\u0433\u0440\u0430-\u0434\u0443-\u042d\u0440\u043e\u0438\u0436\u043c\u0443", "name:sr": "\u0410\u043d\u0433\u0440\u0430 \u0434\u043e \u0415\u0440\u043e\u0438\u0437\u043c\u043e", "note": "\u00c9 classificada como \"place = city\" pois \u00e9 capital de distrito.", "place": "city", "population": "8654", "population:date": "2011", "wikidata": "Q193677", "wikipedia": "pt:Angra do Hero\u00edsmo"}}, {"type": "node", "id": 25255071, "lat": 32.6496497, "lon": -16.9086783, "tags": {"capital": "4", "name": "Funchal", "name:ar": "\u0641\u0648\u0646\u0634\u0627\u0644", "name:hu": "Funchal", "name:lt": "Fun\u0161alis", "name:ru": "\u0424\u0443\u043d\u0448\u0430\u043b", "name:sr": "\u0424\u0443\u043d\u0448\u0430\u043b", "name:uk": "\u0424\u0443\u043d\u0448\u0430\u043b", "place": "city", "population": "111541", "population:date": "2011", "wikidata": "Q25444", "wikipedia": "pt:Funchal"}}, {"type": "node", "id": 25256107, "lat": 41.098527, "lon": -7.8105708, "tags": {"capital": "7", "name": "Lamego", "place": "town", "population": "11194", "population:date": "2011"}}, {"type": "node", "id": 25256108, "lat": 40.67436, "lon": -7.69997, "tags": {"capital": "7", "name": "Penalva do Castelo", "place": "town", "wikidata": "Q780374"}}, {"type": "node", "id": 25256109, "lat": 40.9846411, "lon": -7.6185527, "tags": {"capital": "7", "name": "Moimenta da Beira", "place": "town", "source": "Bing", "wikidata": "Q862822"}}, {"type": "node", "id": 25256110, "lat": 40.7426067, "lon": -7.7336741, "tags": {"capital": "7", "is_in:country_code": "PT", "name": "S\u00e1t\u00e3o", "name:ru": "\u0421\u0430\u0442\u0430\u043d", "place": "town", "website": "https://www.cm-satao.pt/", "wikidata": "Q923784", "wikipedia": "pt:S\u00e1t\u00e3o"}}, {"type": "node", "id": 25256111, "lat": 41.1173591, "lon": -7.5662701, "tags": {"capital": "7", "name": "Tabua\u00e7o", "place": "town", "wikidata": "Q1010659"}}, {"type": "node", "id": 25256112, "lat": 40.9899414, "lon": -7.3941885, "tags": {"capital": "7", "name": "Penedono", "place": "town", "wikidata": "Q861589", "wikipedia": "en:Penedono"}}, {"type": "node", "id": 25256113, "lat": 40.3972486, "lon": -8.2287169, "tags": {"capital": "7", "name": "Mort\u00e1gua", "place": "town", "source": "Bing", "wikidata": "Q861592"}}, {"type": "node", "id": 25256114, "lat": 40.60354, "lon": -7.7656, "tags": {"capital": "7", "name": "Mangualde", "place": "town", "population": "6672", "population:date": "2011", "source": "Bing", "wikidata": "Q597789"}}, {"type": "node", "id": 25256118, "lat": 40.3957876, "lon": -8.1305121, "tags": {"capital": "7", "name": "Santa Comba D\u00e3o", "place": "town", "population": "3279", "population:date": "2011", "wikidata": "Q861208", "wikipedia": "pt:Santa Comba D\u00e3o"}}, {"type": "node", "id": 25256119, "lat": 41.105831, "lon": -7.9644114, "tags": {"capital": "7", "name": "Resende", "place": "town"}}, {"type": "node", "id": 25256120, "lat": 41.01624, "lon": -7.7752378, "tags": {"capital": "7", "name": "Tarouca", "place": "town", "population": "3055", "population:date": "2011"}}, {"type": "node", "id": 25256123, "lat": 40.51642, "lon": -8.08053, "tags": {"capital": "7", "name": "Tondela", "place": "town", "population": "8854", "population:date": "2011", "wikidata": "Q796656", "wikipedia": "en:Tondela"}}, {"type": "node", "id": 25256125, "lat": 40.9001611, "lon": -7.4947825, "tags": {"capital": "7", "name": "Sernancelhe", "place": "town", "wikidata": "Q2450364"}}, {"type": "node", "id": 25256126, "lat": 40.5299888, "lon": -7.8550987, "tags": {"capital": "7", "name": "Nelas", "place": "town", "source": "Bing", "wikidata": "Q687790"}}, {"type": "node", "id": 25256127, "lat": 41.147872, "lon": -7.4038806, "tags": {"capital": "7", "name": "S\u00e3o Jo\u00e3o da Pesqueira", "place": "town", "wikidata": "Q1010466"}}, {"type": "node", "id": 25256128, "lat": 40.7322108, "lon": -8.1739059, "tags": {"capital": "7", "name": "Oliveira de Frades", "place": "town", "wikidata": "Q861584"}}, {"type": "node", "id": 25264014, "lat": 40.9020813, "lon": -8.4896358, "tags": {"capital": "7", "name": "S\u00e3o Jo\u00e3o da Madeira", "place": "town", "population": "21713", "population:date": "2011", "source": "Bing", "wikidata": "Q565287"}}, {"type": "node", "id": 25264015, "lat": 40.8390118, "lon": -8.4777807, "tags": {"capital": "7", "name": "Oliveira de Azem\u00e9is", "name:uk": "\u041e\u043b\u0456\u0432\u0435\u0439\u0440\u0430-\u0434\u0435-\u0410\u0437\u0435\u043c\u0435\u0439\u0448", "place": "town", "population": "15071", "population:date": "2011", "source": "Bing", "wikidata": "Q405252"}}, {"type": "node", "id": 25264018, "lat": 40.9254179, "lon": -8.5426688, "tags": {"capital": "7", "name": "Santa Maria da Feira", "name:pt": "Santa Maria da Feira", "name:ru": "\u0421\u0430\u043d\u0442\u0430-\u041c\u0430\u0440\u0438\u044f-\u0434\u0430-\u0424\u0435\u0439\u0440\u0430", "place": "town", "population": "18194", "population:date": "2011", "source": "Bing", "wikidata": "Q564813", "wikipedia": "pt:Santa Maria da Feira"}}, {"type": "node", "id": 25264019, "lat": 40.5538919, "lon": -8.680915, "tags": {"capital": "7", "name": "Vagos", "place": "town", "source": "Bing", "wikidata": "Q404220"}}, {"type": "node", "id": 25264845, "lat": 38.2101595, "lon": -7.8014517, "tags": {"capital": "7", "name": "Vidigueira", "place": "town", "wikidata": "Q551672"}}, {"type": "node", "id": 25264846, "lat": 38.255967, "lon": -7.9918028, "tags": {"capital": "7", "name": "Alvito", "place": "town"}}, {"type": "node", "id": 25264847, "lat": 38.16521, "lon": -7.89253, "tags": {"capital": "7", "name": "Cuba", "place": "town", "wikidata": "Q552580"}}, {"type": "node", "id": 25264848, "lat": 37.511607, "lon": -8.0603168, "tags": {"capital": "7", "name": "Almod\u00f4var", "name:ar": "\u0627\u0644\u0645\u062f\u0648\u0631\u200e", "name:fa": "\u0627\u0644\u0645\u062f\u0648\u0631\u200e", "name:ur": "\u0627\u0644\u0645\u062f\u0648\u0631\u200e", "place": "town", "population": "7449"}}, {"type": "node", "id": 25264849, "lat": 37.651112, "lon": -8.2237262, "tags": {"alt_name:ar": "\u0623\u0648\u0631\u064a\u0643\u064a", "capital": "7", "name": "Ourique", "name:ar": "\u0623\u0648\u0631\u064a\u0643", "place": "town", "wikidata": "Q519052"}}, {"type": "node", "id": 25264850, "lat": 37.697995, "lon": -8.082275, "tags": {"capital": "7", "name": "Castro Verde", "name:ar": "\u0643\u0627\u0633\u062a\u0631\u0648 \u0641\u064a\u0631\u062f\u064a", "place": "town", "wikidata": "Q551696"}}, {"type": "node", "id": 25264852, "lat": 37.9436517, "lon": -7.5966902, "tags": {"alt_name": "N\u00facleo urbano da cidade de Serpa;N\u00facleo intramuros de Serpa", "capital": "7", "description": "N\u00facleo urbano sede municipal. Vila situada em peneplan\u00edcie. Vila de funda\u00e7\u00e3o r\u00e9gia com castelo e cerca urbana.", "heritage:website": "http://monumentos.pt/Site/APP_PagesUser/SIPA.aspx?id=5859", "name": "Serpa", "name:ar": "\u0633\u0631\u0628\u0627", "name:fa": "\u0633\u0631\u067e\u0627", "name:ur": "\u0633\u0631\u067e\u0627", "place": "town", "population": "5164", "population:date": "2011", "ref:ipa": "5859"}}, {"type": "node", "id": 25264853, "lat": 38.1409785, "lon": -7.4500699, "tags": {"capital": "7", "name": "Moura", "name:ar": "\u0645\u0648\u0631\u0627", "name:fa": "\u0645\u0648\u0631\u0627", "name:ur": "\u0645\u0648\u0631\u0627", "place": "town", "population": "8016", "population:date": "2011"}}, {"type": "node", "id": 25264854, "lat": 37.5976, "lon": -8.6422, "tags": {"capital": "7", "name": "Odemira", "name:ar": "\u0623\u0648\u062f\u064a\u0645\u064a\u0631\u0627", "place": "town", "wikidata": "Q551669"}}, {"type": "node", "id": 25264985, "lat": 41.7186891, "lon": -8.3082631, "tags": {"alt_name": "Moimenta", "capital": "7", "name": "Terras de Bouro", "name:ru": "\u0422\u0435\u0440\u0440\u0430\u0448-\u0434\u0438-\u0411\u043e\u0440\u0443", "name:uk": "\u0422\u0435\u0440\u0440\u0430\u0448-\u0434\u0456-\u0411\u043e\u0440\u0443", "official_name": "Vila de Terras de Bouro", "old_name": "Vila de Covas", "place": "town", "source": "Bing", "wikidata": "Q551639", "wikipedia": "pt:Terras de Bouro"}}, {"type": "node", "id": 25264991, "lat": 41.5314496, "lon": -8.6192306, "tags": {"capital": "7", "name": "Barcelos", "name:lt": "Barselosas", "name:ru": "\u0411\u0430\u0440\u0441\u0435\u043b\u0443\u0441", "name:sr": "\u0411\u0430\u0440\u0441\u0435\u043b\u043e\u0441", "name:uk": "\u0411\u0430\u0440\u0441\u0435\u043b\u0443\u0448", "place": "town", "population": "20579", "population:date": "2011", "source": "Bing", "wikidata": "Q213242", "wikipedia": "pt:Barcelos"}}, {"type": "node", "id": 25264992, "lat": 41.6309663, "lon": -8.3510599, "tags": {"capital": "7", "name": "Amares", "name:uk": "\u0410\u043c\u0430\u0440\u0456\u0448", "place": "town", "wikidata": "Q455012", "wikipedia": "pt:Amares"}}, {"type": "node", "id": 25264993, "lat": 41.6347151, "lon": -8.1425725, "tags": {"capital": "7", "name": "Vieira do Minho", "name:uk": "\u0412\u0456\u0435\u0439\u0440\u0430-\u0434\u0443-\u041c\u0456\u043d\u044c\u044e", "place": "town", "wikidata": "Q551109", "wikipedia": "pt:Vieira do Minho"}}, {"type": "node", "id": 25264994, "lat": 41.6488247, "lon": -8.4362569, "tags": {"capital": "7", "name": "Vila Verde", "place": "town", "wikidata": "Q551676"}}, {"type": "node", "id": 25264995, "lat": 41.3767158, "lon": -8.3083651, "tags": {"capital": "7", "name": "Vizela", "place": "town", "population": "10633", "population:date": "2011", "wikidata": "Q551955"}}, {"type": "node", "id": 25264996, "lat": 41.3879363, "lon": -8.0002089, "tags": {"alt_name": "Britelo", "capital": "7", "name": "Celorico de Basto", "place": "town", "source": "Bing", "wikidata": "Q551653"}}, {"type": "node", "id": 25268778, "lat": 41.2435491, "lon": -7.3054015, "tags": {"capital": "7", "name": "Carrazeda de Ansi\u00e3es", "place": "town", "source": "Bing", "wikidata": "Q551666"}}, {"type": "node", "id": 25268780, "lat": 41.0913764, "lon": -6.8078692, "tags": {"capital": "7", "name": "Freixo de Espada \u00e0 Cinta", "place": "town", "source": "Bing", "wikidata": "Q551684"}}, {"type": "node", "id": 25268781, "lat": 41.5362124, "lon": -6.9560267, "tags": {"capital": "7", "name": "Macedo de Cavaleiros", "name:mwl": "Macedo de Cabalheiros", "name:ru": "\u041c\u0430\u0441\u0435\u0434\u0443-\u0434\u0438-\u041a\u0430\u0432\u0430\u043b\u0435\u0439\u0440\u0443\u0448", "name:uk": "\u041c\u0430\u0441\u0435\u0434\u0443-\u0434\u0456-\u041a\u0430\u0432\u0430\u043b\u0435\u0439\u0440\u0443\u0448", "name:zh": "\u99ac\u585e\u675c-\u8fea\u5361\u74e6\u840a\u9b6f\u4ec0", "place": "town", "population": "6054", "population:date": "2011", "source": "Bing", "wikidata": "Q551693"}}, {"type": "node", "id": 25268782, "lat": 41.3418708, "lon": -6.7121674, "tags": {"capital": "7", "name": "Mogadouro", "name:uk": "\u041c\u043e\u0433\u0430\u0434\u043e\u0440\u0443", "place": "town", "source": "Bing", "wikidata": "Q551680"}}, {"type": "node", "id": 25268783, "lat": 41.3067941, "lon": -7.1517712, "tags": {"capital": "7", "name": "Vila Flor", "name:mwl": "Bila Flor", "name:uk": "\u0412\u0456\u043b\u0430-\u0424\u043b\u043e\u0440", "place": "town", "source": "Bing", "wikidata": "Q552556"}}, {"type": "node", "id": 25268784, "lat": 41.489615, "lon": -7.1774792, "tags": {"capital": "7", "name": "Mirandela", "name:ru": "\u041c\u0438\u0440\u0430\u043d\u0434\u0435\u043b\u0430", "name:uk": "\u041c\u0456\u0440\u0430\u043d\u0434\u0435\u043b\u0430", "place": "town", "population": "11579", "population:date": "2011", "source": "Bing", "wikidata": "Q551502"}}, {"type": "node", "id": 25268786, "lat": 41.3419743, "lon": -6.9611439, "tags": {"capital": "7", "name": "Alf\u00e2ndega da F\u00e9", "name:mwl": "Alf\u00e1ndiga de la F\u00e9", "name:uk": "\u0410\u043b\u0444\u0430\u043d\u0434\u0435\u0433\u0430-\u0434\u0430-\u0424\u0435", "place": "town", "source": "Bing", "wikidata": "Q551059", "wikipedia": "pt:Alf\u00e2ndega da F\u00e9"}}, {"type": "node", "id": 25269007, "lat": 39.6759822, "lon": -8.1442213, "tags": {"capital": "7", "name": "Vila de Rei", "place": "town"}}, {"type": "node", "id": 25269008, "lat": 39.9260883, "lon": -7.2436356, "tags": {"capital": "7", "name": "Idanha-a-Nova", "place": "town"}}, {"type": "node", "id": 25269009, "lat": 39.6545418, "lon": -7.6723114, "tags": {"capital": "7", "name": "Vila Velha de R\u00f3d\u00e3o", "place": "town", "wikidata": "Q995188"}}, {"type": "node", "id": 25269011, "lat": 39.74995, "lon": -7.92494, "tags": {"capital": "7", "name": "Proen\u00e7a-a-Nova", "place": "town"}}, {"type": "node", "id": 25269012, "lat": 39.9189303, "lon": -7.9140153, "tags": {"capital": "7", "name": "Oleiros", "place": "town"}}, {"type": "node", "id": 25269013, "lat": 40.2805658, "lon": -7.5043211, "tags": {"capital": "7", "name": "Covilh\u00e3", "place": "town", "population": "34481", "population:date": "2011", "wikidata": "Q849026"}}, {"type": "node", "id": 25269014, "lat": 40.3583264, "lon": -7.3512742, "tags": {"capital": "7", "name": "Belmonte", "place": "town"}}, {"type": "node", "id": 25269211, "lat": 40.2106048, "lon": -8.2562951, "tags": {"capital": "7", "is_in": "Coimbra", "name": "Vila Nova de Poiares", "place": "town", "wikidata": "Q425817"}}, {"type": "node", "id": 25269212, "lat": 40.0594845, "lon": -8.6263897, "tags": {"capital": "7", "name": "Soure", "place": "town", "wikidata": "Q543993"}}, {"type": "node", "id": 25269213, "lat": 40.029442, "lon": -8.3902395, "tags": {"capital": "7", "name": "Penela", "name:ru": "\u041f\u0435\u043d\u0435\u043b\u0430", "place": "town", "website": "http://www.cm-penela.pt", "wikidata": "Q576924", "wikipedia": "pt:Penela"}}, {"type": "node", "id": 25269214, "lat": 40.3602946, "lon": -8.0284641, "tags": {"capital": "7", "name": "T\u00e1bua", "place": "town", "wikidata": "Q988846"}}, {"type": "node", "id": 25269215, "lat": 40.2702086, "lon": -8.2810743, "tags": {"capital": "7", "is_in": "Coimbra", "name": "Penacova", "place": "town", "wikidata": "Q1005038"}}, {"type": "node", "id": 25269216, "lat": 40.1111307, "lon": -8.2445743, "tags": {"capital": "7", "is_in": "Coimbra", "name": "Lous\u00e3", "place": "town"}}, {"type": "node", "id": 25269217, "lat": 40.0460143, "lon": -7.951515, "tags": {"capital": "7", "description": "Sede de Concelho de Pampilhosa da Serra", "name": "Pampilhosa da Serra", "place": "town", "website": "http://www.cm-pampilhosadaserra.pt", "wikidata": "Q1000099", "wikipedia": "pt:Pampilhosa da Serra"}}, {"type": "node", "id": 25269219, "lat": 40.2175226, "lon": -8.0549084, "tags": {"capital": "7", "name": "Arganil", "place": "town", "wikidata": "Q1915481"}}, {"type": "node", "id": 25269220, "lat": 40.3595402, "lon": -7.8617453, "tags": {"capital": "7", "name": "Oliveira do Hospital", "place": "town", "population": "5572", "population:date": "2011"}}, {"type": "node", "id": 25269221, "lat": 40.1546195, "lon": -8.1099454, "tags": {"capital": "7", "name": "G\u00f3is", "place": "town", "website": "http://www.cm-gois.pt", "wikidata": "Q425410", "wikipedia": "pt:G\u00f3is"}}, {"type": "node", "id": 25269222, "lat": 40.1153481, "lon": -8.4998828, "tags": {"capital": "7", "is_in": "Coimbra", "name": "Condeixa-a-Nova", "place": "town", "wikidata": "Q138830", "wikipedia": "pt:Condeixa-a-Nova"}}, {"type": "node", "id": 25269225, "lat": 40.0941517, "lon": -8.3336555, "tags": {"capital": "7", "is_in": "Coimbra", "name": "Miranda do Corvo", "place": "town", "wikidata": "Q370187"}}, {"type": "node", "id": 25269562, "lat": 38.3816761, "lon": -7.3420448, "tags": {"capital": "7", "name": "Mour\u00e3o", "name:ar": "\u0645\u0648\u0631\u0627\u0648", "place": "town"}}, {"type": "node", "id": 25269563, "lat": 38.8051059, "lon": -7.4575549, "tags": {"capital": "7", "name": "Borba", "place": "town", "population": "4026", "population:date": "2011", "wikidata": "Q893339", "wikipedia": "pt:Borba (Portugal)"}}, {"type": "node", "id": 25269564, "lat": 38.9441885, "lon": -8.1654674, "tags": {"capital": "7", "name": "Mora", "place": "town", "wikidata": "Q174800", "wikipedia": "pt:Mora (Portugal)"}}, {"type": "node", "id": 25269565, "lat": 38.8432944, "lon": -7.586907, "tags": {"capital": "7", "name": "Estremoz", "name:lt": "Estremosas", "place": "town", "population": "7483", "population:date": "2011", "wikidata": "Q625157", "wikipedia": "pt:Estremoz"}}, {"type": "node", "id": 25269566, "lat": 38.7227289, "lon": -7.9853053, "tags": {"capital": "7", "name": "Arraiolos", "place": "town", "wikidata": "Q699141"}}, {"type": "node", "id": 25269567, "lat": 38.7020061, "lon": -7.4038313, "tags": {"capital": "7", "name": "Alandroal", "place": "town"}}, {"type": "node", "id": 25269571, "lat": 32.681067, "lon": -17.104073, "tags": {"capital": "7", "name": "Ponta do Sol", "place": "town", "wikidata": "Q943911", "wikipedia": "en:Ponta do Sol, Madeira"}}, {"type": "node", "id": 25269573, "lat": 32.722875, "lon": -16.7659069, "tags": {"capital": "7", "name": "Machico", "place": "town", "population": "11505", "population:date": "2011", "wikidata": "Q693243"}}, {"type": "node", "id": 25269574, "lat": 32.7219412, "lon": -17.1782577, "tags": {"capital": "7", "name": "Calheta", "place": "town", "wikidata": "Q757078", "wikipedia": "pt:Calheta (Madeira)"}}, {"type": "node", "id": 25269575, "lat": 32.8022756, "lon": -17.0472397, "tags": {"capital": "7", "name": "S\u00e3o Vicente", "place": "town", "wikidata": "Q304464"}}, {"type": "node", "id": 25269577, "lat": 32.6700921, "lon": -17.0650395, "tags": {"capital": "7", "name": "Ribeira Brava", "place": "town", "wikidata": "Q250139"}}, {"type": "node", "id": 25270672, "lat": 39.6732365, "lon": -31.1137067, "tags": {"capital": "7", "name": "Vila do Corvo", "place": "town"}}, {"type": "node", "id": 25270673, "lat": 39.4537806, "lon": -31.1285157, "tags": {"capital": "7", "name": "Santa Cruz das Flores", "place": "town"}}, {"type": "node", "id": 25270674, "lat": 38.5134299, "lon": -28.3201553, "tags": {"capital": "7", "name": "S\u00e3o Roque do Pico", "place": "town", "wikidata": "Q1019042", "wikipedia": "pt:S\u00e3o Roque do Pico"}}, {"type": "node", "id": 25270675, "lat": 37.747009, "lon": -25.578405, "tags": {"capital": "7", "name": "Lagoa", "place": "town", "population": "8080", "population:date": "2011"}}, {"type": "node", "id": 25270676, "lat": 37.7468829, "lon": -25.2451613, "tags": {"capital": "7", "name": "Povoa\u00e7\u00e3o", "name:uk": "\u0412\u0456\u043b\u0430-\u0434\u0430-\u041f\u043e\u0432\u0443\u0430\u0441\u0430\u043d", "place": "town", "wikidata": "Q565726", "wikipedia": "pt:Povoa\u00e7\u00e3o (A\u00e7ores)"}}, {"type": "node", "id": 25270677, "lat": 37.717417, "lon": -25.4347283, "tags": {"capital": "7", "name": "Vila Franca do Campo", "place": "town", "wikidata": "Q565290", "wikipedia": "de:Vila Franca do Campo"}}, {"type": "node", "id": 25270678, "lat": 36.9480734, "lon": -25.1453503, "tags": {"capital": "7", "name": "Vila do Porto", "place": "town"}}, {"type": "node", "id": 25270679, "lat": 39.3779504, "lon": -31.1770926, "tags": {"capital": "7", "name": "Lajes das Flores", "place": "town"}}, {"type": "node", "id": 25270680, "lat": 38.6797531, "lon": -28.2052961, "tags": {"capital": "7", "ele": "27", "name": "Velas", "name:lt": "Vela\u0161as", "place": "town", "wikidata": "Q1010468", "wikipedia": "en:Velas"}}, {"type": "node", "id": 25270681, "lat": 37.8334876, "lon": -25.1468598, "tags": {"capital": "7", "name": "Nordeste", "place": "town"}}, {"type": "node", "id": 25270682, "lat": 37.7394344, "lon": -25.6683618, "tags": {"capital": "4", "is_in:country": "Portugal", "is_in:country_code": "PT", "name": "Ponta Delgada", "name:ar": "\u0628\u0648\u0646\u062a\u0627 \u062f\u064a\u0644\u063a\u0627\u062f\u0627", "name:hu": "Ponta Delgada", "name:pt": "Ponta Delgada", "name:ru": "\u041f\u043e\u043d\u0442\u0430-\u0414\u0435\u043b\u0433\u0430\u0434\u0430", "name:sr": "\u041f\u043e\u043d\u0442\u0430 \u0414\u0435\u043b\u0433\u0430\u0434\u0430", "name:uk": "\u041f\u043e\u043d\u0442\u0430-\u0414\u0435\u043b\u0433\u0430\u0434\u0430", "note": "\u00c9 classificada como \"place = city\" pois \u00e9 capital de distrito.", "place": "city", "population": "40661", "population:date": "2011", "postal_code": "9545", "website": "http://www.cm-pontadelgada.pt/", "wikidata": "Q208149", "wikipedia": "pt:Ponta Delgada"}}, {"type": "node", "id": 25270683, "lat": 38.5363166, "lon": -28.5243488, "tags": {"capital": "7", "is_in": "Pico Azores", "name": "Madalena", "name:ru": "\u041c\u0430\u0434\u0430\u043b\u0435\u043d\u0430", "place": "town", "wikidata": "Q1002565", "wikipedia": "pt:Madalena (A\u00e7ores)"}}, {"type": "node", "id": 25270684, "lat": 38.5368032, "lon": -28.630109, "tags": {"capital": "7", "name": "Horta", "name:hu": "Horta", "name:lt": "Horta", "note": "\u00c9 classificada como \"place = city\" pois \u00e9 capital de administrativa.", "place": "city", "population": "5553", "population:date": "2011", "wikidata": "Q990385", "wikipedia": "pt:Horta"}}, {"type": "node", "id": 25270685, "lat": 39.0832263, "lon": -28.0009441, "tags": {"capital": "7", "name": "Santa Cruz da Graciosa", "place": "town"}}, {"type": "node", "id": 25270686, "lat": 37.8225227, "lon": -25.5194914, "tags": {"capital": "7", "name": "Ribeira Grande", "place": "city", "population": "12663", "population:date": "2011", "wikidata": "Q565312"}}, {"type": "node", "id": 25270687, "lat": 38.6055151, "lon": -28.0187906, "tags": {"capital": "7", "name": "Calheta", "place": "town", "wikidata": "Q1019047", "wikipedia": "pt:Calheta (A\u00e7ores)"}}, {"type": "node", "id": 25270688, "lat": 38.7309841, "lon": -27.0603527, "tags": {"capital": "7", "name": "Praia da Vit\u00f3ria", "place": "town", "population": "3958", "population:date": "2011"}}, {"type": "node", "id": 25270689, "lat": 38.3944509, "lon": -28.2522218, "tags": {"capital": "7", "name": "Lajes do Pico", "place": "town", "wikidata": "Q1019053", "wikipedia": "pt:Lajes do Pico"}}, {"type": "node", "id": 25270771, "lat": 38.4243996, "lon": -7.5347109, "tags": {"capital": "7", "name": "Reguengos de Monsaraz", "name:ar": "\u0631\u064a\u063a\u0648\u064a\u0646\u063a\u0648\u0633", "place": "town", "population": "6135", "population:date": "2011", "wikidata": "Q990439", "wikipedia": "pt:Reguengos de Monsaraz"}}, {"type": "node", "id": 25270772, "lat": 38.7774063, "lon": -7.4166909, "tags": {"capital": "7", "name": "Vila Vi\u00e7osa", "place": "town"}}, {"type": "node", "id": 25270773, "lat": 38.3347679, "lon": -8.0043972, "tags": {"capital": "7", "name": "Viana do Alentejo", "place": "town", "wikidata": "Q1022265"}}, {"type": "node", "id": 25270774, "lat": 38.6773855, "lon": -8.4552427, "tags": {"capital": "7", "name": "Vendas Novas", "place": "town", "population": "9681", "population:date": "2011"}}, {"type": "node", "id": 25270776, "lat": 38.30859, "lon": -7.70497, "tags": {"capital": "7", "name": "Portel", "place": "town"}}, {"type": "node", "id": 25277555, "lat": 37.2179367, "lon": -7.4457102, "tags": {"capital": "7", "name": "Castro Marim", "name:ar": "\u0643\u0627\u0633\u062a\u0631\u0648 \u0645\u0627\u0631\u064a\u0645", "name:uk": "\u041a\u0430\u0448\u0442\u0440\u0443-\u041c\u0430\u0440\u0456\u043d", "place": "town", "wikidata": "Q986079", "wikipedia": "pt:Castro Marim"}}, {"type": "node", "id": 25277556, "lat": 37.1529622, "lon": -7.8879138, "tags": {"capital": "7", "name": "S\u00e3o Br\u00e1s de Alportel", "name:ar": "\u0633\u0627\u0648 \u0628\u0631\u0627\u0633 \u062f\u0647 \u0627\u0644\u0628\u0648\u0631\u062a\u0627\u0644", "place": "town", "wikidata": "Q988667"}}, {"type": "node", "id": 25277557, "lat": 37.1894106, "lon": -8.4395781, "tags": {"capital": "7", "name": "Silves", "name:ar": "\u0634\u0644\u0628", "name:fa": "\u0633\u06cc\u0644\u0648\u0633", "place": "town", "population": "6307", "population:date": "2011", "wikidata": "Q49290226"}}, {"type": "node", "id": 25277559, "lat": 37.1362908, "lon": -8.4540842, "tags": {"alt_name:ar": "\u0627\u062c\u0648\u0627", "capital": "7", "name": "Lagoa", "name:ar": "\u0644\u0627\u062c\u0648\u0627", "name:fa": "\u0644\u0627\u06af\u0648\u0622", "name:ur": "\u0644\u0627\u06af\u0648\u0627", "place": "town", "population": "5902", "population:date": "2011", "wikidata": "Q2652722"}}, {"type": "node", "id": 25277563, "lat": 37.4700144, "lon": -7.4725535, "tags": {"capital": "7", "name": "Alcoutim", "name:ar": "\u0627\u0644\u0642\u0637\u0627\u0645\u064a", "name:fa": "\u0627\u0644\u06a9\u0648\u062a\u06cc\u0645", "place": "town"}}, {"type": "node", "id": 25277566, "lat": 37.1262493, "lon": -7.6499121, "tags": {"alt_name:ar": "\u062a\u0627\u0648\u064a\u0631\u0627", "capital": "7", "name": "Tavira", "name:ar": "\u0637\u0628\u064a\u0631\u0629", "name:fa": "\u062a\u0627\u0648\u06cc\u0631\u0627", "name:uk": "\u0422\u0430\u0432\u0456\u0440\u0430", "place": "town", "population": "13312", "population:date": "2011", "wikidata": "Q372840", "wikipedia": "pt:Tavira"}}, {"type": "node", "id": 25277569, "lat": 37.0831666, "lon": -8.9096544, "tags": {"capital": "7", "name": "Vila do Bispo", "name:ar": "\u0641\u064a\u0644\u0627 \u062f\u0648 \u0628\u064a\u0633\u0628\u0648", "place": "town", "wikidata": "Q206320"}}, {"type": "node", "id": 25277573, "lat": 37.0270369, "lon": -7.8411287, "tags": {"alt_name:ar": "\u0623\u0648\u0644\u0647\u0627\u0648", "capital": "7", "name": "Olh\u00e3o", "name:ar": "\u0623\u0648\u0644\u0627\u0648", "name:fa": "\u0627\u0648\u0644\u0627\u0648", "place": "town", "population": "28630", "population:date": "2011", "wikidata": "Q2125856"}}, {"type": "node", "id": 25277576, "lat": 37.1383984, "lon": -8.0235513, "tags": {"capital": "7", "name": "Loul\u00e9", "name:ar": "\u0644\u0648\u0644\u064a", "name:fa": "\u0644\u0648\u0644\u0647", "place": "town", "population": "14900", "population:date": "2011"}}, {"type": "node", "id": 25277577, "lat": 37.1010903, "lon": -8.6724909, "tags": {"capital": "7", "is_in": "Algarve", "name": "Lagos", "name:ar": "\u0644\u0627\u063a\u0648\u0633", "name:fa": "\u0644\u0627\u06af\u0648\u0633", "name:la": "Laccobriga", "note": "City \u00e9 para capitais de distrito", "place": "town", "population": "18474", "population:date": "2011"}}, {"type": "node", "id": 25277578, "lat": 37.3179725, "lon": -8.5558655, "tags": {"capital": "7", "name": "Monchique", "name:ar": "\u0645\u0648\u0646\u0634\u064a\u0643", "place": "town", "source": "interpolation;wikipedia", "wikidata": "Q957663"}}, {"type": "node", "id": 25277730, "lat": 40.81718, "lon": -7.54312, "tags": {"capital": "7", "name": "Aguiar da Beira", "place": "town"}}, {"type": "node", "id": 25277732, "lat": 40.3518321, "lon": -7.0896479, "tags": {"capital": "7", "name": "Sabugal", "place": "town", "population": "2231", "population:date": "2011", "wikidata": "Q33849724"}}, {"type": "node", "id": 25277734, "lat": 40.4005617, "lon": -7.5408682, "tags": {"capital": "7", "name": "Manteigas", "place": "town", "wikidata": "Q986093", "wikipedia": "pt:Manteigas"}}, {"type": "node", "id": 25277735, "lat": 40.77847, "lon": -7.34908, "tags": {"alt_name": "N\u00facleo urbano da cidade de Trancoso", "capital": "7", "heritage:website": "http://monumentos.pt/Site/APP_PagesUser/SIPA.aspx?id=2996", "name": "Trancoso", "place": "town", "population": "2721", "population:date": "2011", "ref:ipa": "2996"}}, {"type": "node", "id": 25277736, "lat": 40.4200998, "lon": -7.7028054, "tags": {"capital": "7", "name": "Seia", "place": "town", "population": "5383", "population:date": "2011"}}, {"type": "node", "id": 25277738, "lat": 40.89751, "lon": -6.96279, "tags": {"capital": "7", "name": "Figueira de Castelo Rodrigo", "place": "town", "wikidata": "Q644782", "wikipedia": "pt:Figueira de Castelo Rodrigo"}}, {"type": "node", "id": 25277740, "lat": 40.7263333, "lon": -6.9067513, "tags": {"capital": "7", "name": "Almeida", "name:ar": "\u0627\u0644\u0645\u0627\u0626\u062f\u0629", "place": "town", "wikidata": "Q617889"}}, {"type": "node", "id": 25277742, "lat": 40.6224919, "lon": -7.5374913, "tags": {"capital": "7", "name": "Fornos de Algodres", "place": "town", "wikidata": "Q1997892", "wikipedia": "pt:Fornos de Algodres (freguesia)"}}, {"type": "node", "id": 25278373, "lat": 39.9169584, "lon": -8.145564, "tags": {"capital": "7", "name": "Pedr\u00f3g\u00e3o Grande", "place": "town"}}, {"type": "node", "id": 25278374, "lat": 39.6029108, "lon": -9.0701572, "tags": {"capital": "7", "name": "Nazar\u00e9", "place": "town", "wikidata": "Q497179", "wikipedia": "pt:Nazar\u00e9 (Portugal)"}}, {"type": "node", "id": 25278375, "lat": 39.2667959, "lon": -9.1583288, "tags": {"capital": "7", "name": "Bombarral", "place": "town"}}, {"type": "node", "id": 25278379, "lat": 39.3566221, "lon": -9.3812853, "tags": {"capital": "7", "name": "Peniche", "place": "town", "population": "14822", "population:date": "2011"}}, {"type": "node", "id": 25278380, "lat": 39.9024537, "lon": -8.2753006, "tags": {"capital": "7", "name": "Figueir\u00f3 dos Vinhos", "place": "town", "wikidata": "Q679642"}}, {"type": "node", "id": 25278381, "lat": 39.7495952, "lon": -8.9298895, "tags": {"capital": "7", "name": "Marinha Grande", "place": "town", "population": "10560", "population:date": "2011"}}, {"type": "node", "id": 25278382, "lat": 39.8251849, "lon": -8.3811051, "tags": {"capital": "7", "name": "Alvai\u00e1zere", "place": "town", "wikidata": "Q448229"}}, {"type": "node", "id": 25278385, "lat": 39.9161851, "lon": -8.6279171, "tags": {"capital": "7", "name": "Pombal", "place": "town", "population": "12125", "population:date": "2011", "wikidata": "Q966825", "wikipedia": "pt:Pombal (Portugal)"}}, {"type": "node", "id": 25278387, "lat": 39.6579329, "lon": -8.8244098, "tags": {"capital": "7", "name": "Batalha", "place": "town", "wikidata": "Q810715"}}, {"type": "node", "id": 25278424, "lat": 41.8471981, "lon": -8.417882, "tags": {"capital": "7", "name": "Arcos de Valdevez", "name:ar": "\u0623\u0631\u0643\u0648\u0633 \u062f\u064a \u0641\u0627\u0644\u062f\u064a\u0641\u064a\u0632", "name:ru": "\u0410\u0440\u043a\u0443\u0448-\u0434\u0438-\u0412\u0430\u043b\u0434\u0435\u0432\u0435\u0448", "place": "town", "source": "Bing", "wikidata": "Q490302", "wikipedia": "pt:Arcos de Valdevez"}}, {"type": "node", "id": 25278425, "lat": 41.8757598, "lon": -8.8388375, "tags": {"capital": "7", "name": "Caminha", "name:ru": "\u041a\u0430\u043c\u0438\u043d\u044c\u044f", "place": "town", "source": "Bing", "wikidata": "Q1029544", "wikipedia": "pt:Caminha"}}, {"type": "node", "id": 25278426, "lat": 42.1130412, "lon": -8.2593422, "tags": {"admin_level": "7", "capital": "7", "name": "Melga\u00e7o", "name:ru": "\u041c\u0435\u043b\u0433\u0430\u0441\u0443", "name:uk": "\u041c\u0435\u043b\u0433\u0430\u0441\u0443", "official_name": "Vila de Melga\u00e7o", "place": "town", "wikidata": "Q491888"}}, {"type": "node", "id": 25278427, "lat": 41.9403912, "lon": -8.7436068, "tags": {"alt_name": "Cerveira", "capital": "7", "name": "Vila Nova de Cerveira", "name:ru": "\u0412\u0438\u043b\u0430-\u041d\u043e\u0432\u0430-\u0434\u0438-\u0421\u0435\u0440\u0432\u0435\u0439\u0440\u0430", "name:uk": "\u0412\u0456\u043b\u0430-\u041d\u043e\u0432\u0430-\u0434\u0435-\u0421\u0435\u0440\u0432\u0435\u0439\u0440\u0430", "place": "town", "source": "Bing", "wikidata": "Q164434", "wikipedia": "pt:Vila Nova de Cerveira"}}, {"type": "node", "id": 25278428, "lat": 41.91106, "lon": -8.55959, "tags": {"capital": "7", "name": "Paredes de Coura", "place": "town"}}, {"type": "node", "id": 25278429, "lat": 41.8076477, "lon": -8.416428, "tags": {"capital": "7", "name": "Ponte da Barca", "name:ru": "\u041f\u043e\u043d\u0442\u0435-\u0434\u0430-\u0411\u0430\u0440\u043a\u0430", "place": "town", "source": "Bing", "wikidata": "Q491484", "wikipedia": "pt:Ponte da Barca"}}, {"type": "node", "id": 25278430, "lat": 42.0787023, "lon": -8.4813901, "tags": {"capital": "7", "name": "Mon\u00e7\u00e3o", "name:ru": "\u041c\u043e\u043d\u0441\u0430\u043d", "name:uk": "\u041c\u043e\u043d\u0441\u0430\u043d", "place": "town", "wikidata": "Q425738", "wikipedia": "pt:Mon\u00e7\u00e3o (Portugal)"}}, {"type": "node", "id": 25278431, "lat": 42.0270455, "lon": -8.6428831, "tags": {"alt_name": "Valen\u00e7a do Minho", "alt_name:gl": "Valen\u00e7a de Arag\u00e3o", "capital": "7", "name": "Valen\u00e7a", "place": "town", "population": "6542", "population:date": "2011", "wikidata": "Q492475", "wikipedia": "pt:Valen\u00e7a (Portugal)"}}, {"type": "node", "id": 25278432, "lat": 41.7675021, "lon": -8.5830992, "tags": {"capital": "7", "name": "Ponte de Lima", "name:ar": "\u0628\u0648\u0646\u062a\u064a \u062f\u064a \u0644\u064a\u0645\u0627", "name:ru": "\u041f\u043e\u043d\u0442\u0438-\u0434\u0438-\u041b\u0438\u043c\u0430", "name:uk": "\u041f\u043e\u043d\u0442\u0435-\u0434\u0435-\u041b\u0456\u043c\u0430", "place": "town", "source": "Bing", "wikidata": "Q490180", "wikipedia": "pt:Ponte de Lima"}}, {"type": "node", "id": 25278433, "lat": 41.2768619, "lon": -7.4753795, "tags": {"capital": "7", "name": "Alij\u00f3", "place": "town", "website": "http://www.cm-alijo.pt/", "wikidata": "Q712064"}}, {"type": "node", "id": 25611733, "lat": 38.79846, "lon": -9.3881, "tags": {"capital": "7", "name": "Sintra", "name:en": "Sintra", "place": "town"}}, {"type": "node", "id": 25611735, "lat": 38.954278, "lon": -8.9897039, "tags": {"capital": "7", "name": "Vila Franca de Xira", "note": "city \u00e9 para capital de distrito", "place": "town", "population": "16129", "population:date": "2011", "wikidata": "Q2183627"}}, {"type": "node", "id": 25611736, "lat": 38.6968919, "lon": -9.4204495, "tags": {"capital": "7", "name": "Cascais", "place": "town"}}, {"type": "node", "id": 25611737, "lat": 39.2433932, "lon": -9.3119326, "tags": {"capital": "7", "name": "Lourinh\u00e3", "place": "town"}}, {"type": "node", "id": 25611738, "lat": 38.9369782, "lon": -9.3282374, "tags": {"capital": "7", "name": "Mafra", "note": "Dados da popula\u00e7\u00e3o dos Censos 2011", "place": "town", "wikidata": "Q986419"}}, {"type": "node", "id": 25611739, "lat": 39.01835, "lon": -9.15171, "tags": {"capital": "7", "name": "Sobral de Monte Agra\u00e7o", "place": "town", "wikidata": "Q1005105"}}, {"type": "node", "id": 25611741, "lat": 38.98303, "lon": -9.07763, "tags": {"capital": "7", "name": "Arruda dos Vinhos", "place": "town", "wikidata": "Q703854"}}, {"type": "node", "id": 25611742, "lat": 38.7904338, "lon": -9.1792617, "tags": {"capital": "7", "name": "Odivelas", "place": "town", "population": "56847", "population:date": "2011"}}, {"type": "node", "id": 25611743, "lat": 39.0930856, "lon": -9.260741, "tags": {"capital": "7", "name": "Torres Vedras", "place": "town", "population": "17837", "population:date": "2011"}}, {"type": "node", "id": 25611744, "lat": 38.8308741, "lon": -9.1684512, "tags": {"capital": "7", "name": "Loures", "place": "town", "population": "43127", "population:date": "2011"}}, {"type": "node", "id": 25611745, "lat": 39.0689884, "lon": -8.8684921, "tags": {"capital": "7", "name": "Azambuja", "name:uk": "\u0410\u0437\u0430\u043c\u0431\u0443\u0436\u0430", "place": "town", "wikidata": "Q634164", "wikipedia": "pt:Azambuja"}}, {"type": "node", "id": 25612845, "lat": 38.8811828, "lon": -7.1637495, "tags": {"capital": "7", "name": "Elvas", "place": "town", "population": "16640", "population:date": "2011", "website": "http://www.cm-elvas.pt/", "wikidata": "Q243849", "wikipedia": "pt:Elvas"}}, {"type": "node", "id": 25612846, "lat": 39.122106, "lon": -7.2853362, "tags": {"capital": "7", "name": "Arronches", "place": "town"}}, {"type": "node", "id": 25612847, "lat": 39.0531482, "lon": -7.4389355, "tags": {"capital": "7", "name": "Monforte", "place": "town", "wikidata": "Q769062", "wikipedia": "pt:Monforte"}}, {"type": "node", "id": 25612848, "lat": 39.46494, "lon": -7.93679, "tags": {"capital": "7", "name": "Gavi\u00e3o", "place": "town"}}, {"type": "node", "id": 25612849, "lat": 39.394765, "lon": -7.3775491, "tags": {"capital": "7", "name": "Marv\u00e3o", "name:zh": "\u99ac\u723e\u65fa\u6751", "place": "town", "population": "486"}}, {"type": "node", "id": 25612850, "lat": 38.95224, "lon": -7.67603, "tags": {"capital": "7", "name": "Sousel", "place": "town", "wikidata": "Q7565244", "wikipedia": "pt:Sousel"}}, {"type": "node", "id": 25612851, "lat": 39.2001177, "lon": -7.659037, "tags": {"capital": "7", "name": "Alter do Ch\u00e3o", "place": "town"}}, {"type": "node", "id": 25612852, "lat": 39.0122924, "lon": -7.0692642, "tags": {"capital": "7", "name": "Campo Maior", "place": "town", "wikidata": "Q995297"}}, {"type": "node", "id": 25612853, "lat": 39.2851221, "lon": -7.6454266, "tags": {"capital": "7", "name": "Crato", "place": "town", "website": "http://www.cm-crato.pt", "wikidata": "Q1005138", "wikipedia": "pt:Crato (Portugal)"}}, {"type": "node", "id": 25612855, "lat": 39.0559501, "lon": -7.8897441, "tags": {"capital": "7", "name": "Avis", "place": "town"}}, {"type": "node", "id": 25612856, "lat": 39.0558091, "lon": -7.6478657, "tags": {"capital": "7", "name": "Fronteira", "place": "town", "wikidata": "Q647467", "wikipedia": "pt:Fronteira (Portugal)"}}, {"type": "node", "id": 25612857, "lat": 39.5149978, "lon": -7.6492263, "tags": {"capital": "7", "name": "Nisa", "place": "town"}}, {"type": "node", "id": 25613456, "lat": 41.2760689, "lon": -8.376875, "tags": {"capital": "7", "name": "Pa\u00e7os de Ferreira", "place": "town", "population": "14486", "population:date": "2011", "source": "Bing", "wikidata": "Q2258832"}}, {"type": "node", "id": 25613457, "lat": 41.3647716, "lon": -8.1989321, "tags": {"capital": "7", "name": "Felgueiras", "place": "town", "population": "16094", "population:date": "2011", "wikidata": "Q936904", "wikipedia": "pt:Felgueiras"}}, {"type": "node", "id": 25613458, "lat": 41.3794188, "lon": -8.7598689, "tags": {"capital": "7", "name": "P\u00f3voa de Varzim", "place": "town", "population": "40053", "population:date": "2011", "source": "Bing", "wikidata": "Q200459"}}, {"type": "node", "id": 25613459, "lat": 41.232208, "lon": -8.6273183, "tags": {"capital": "7", "name": "Maia", "old_name": "Barreiros", "place": "town", "population": "40134", "population:date": "2011", "source": "Bing", "wikidata": "Q17488862", "wikipedia": "pt:Cidade da Maia"}}, {"type": "node", "id": 25613461, "lat": 41.2699316, "lon": -8.0804563, "tags": {"alt_name": "Amarante de S\u00e3o Gon\u00e7alo", "capital": "7", "loc_name": "S\u00e3o Gon\u00e7alo de Amarante", "name": "Amarante", "official_name": "Amarante (S\u00e3o Gon\u00e7alo)", "place": "town", "population": "12660", "population:date": "2011", "source": "Bing", "wikidata": "Q1023237", "wikipedia": "pt:Amarante (Portugal)"}}, {"type": "node", "id": 25613462, "lat": 41.1398199, "lon": -8.5326269, "tags": {"capital": "7", "name": "Gondomar", "old_name": "S\u00e3o Cosme", "place": "town", "population": "27047", "population:date": "2011", "wikidata": "Q983483"}}, {"type": "node", "id": 25613463, "lat": 41.1835352, "lon": -8.1493798, "tags": {"capital": "7", "name": "Marco de Canaveses", "place": "town", "population": "10336", "population:date": "2011"}}, {"type": "node", "id": 25613464, "lat": 41.3363471, "lon": -8.5585061, "tags": {"capital": "7", "name": "Trofa", "place": "town", "population": "17389", "population:date": "2011", "source": "Bing", "wikidata": "Q987964"}}, {"type": "node", "id": 25613467, "lat": 41.3580981, "lon": -8.7475631, "tags": {"capital": "7", "name": "Vila do Conde", "name:zh": "\u5b54\u8fea\u9547", "place": "town", "population": "28636", "population:date": "2011", "source": "Bing", "wikidata": "Q917313"}}, {"type": "node", "id": 25613471, "lat": 41.2773789, "lon": -8.2826293, "tags": {"capital": "7", "name": "Lousada", "place": "town", "wikidata": "Q986741"}}, {"type": "node", "id": 25613472, "lat": 41.1616306, "lon": -8.0355439, "tags": {"capital": "7", "name": "Bai\u00e3o", "place": "town"}}, {"type": "node", "id": 25615630, "lat": 39.4585519, "lon": -8.6697497, "tags": {"capital": "7", "name": "Alcanena", "place": "town"}}, {"type": "node", "id": 25615631, "lat": 39.2107506, "lon": -8.6340173, "tags": {"capital": "7", "name": "Almeirim", "place": "town", "population": "11881", "population:date": "2011"}}, {"type": "node", "id": 25615632, "lat": 39.53347, "lon": -8.16034, "tags": {"capital": "7", "name": "Sardoal", "place": "town", "wikidata": "Q635165"}}, {"type": "node", "id": 25615633, "lat": 39.3560025, "lon": -8.4802892, "tags": {"capital": "7", "name": "Chamusca", "place": "town", "wikidata": "Q1000093"}}, {"type": "node", "id": 25615634, "lat": 39.6934308, "lon": -8.2905545, "tags": {"capital": "7", "name": "Ferreira do Z\u00eazere", "place": "town", "wikidata": "Q995202"}}, {"type": "node", "id": 25615636, "lat": 38.95778, "lon": -8.5285, "tags": {"capital": "7", "name": "Coruche", "place": "town", "wikidata": "Q1000052"}}, {"type": "node", "id": 25615637, "lat": 39.1619192, "lon": -8.7862444, "tags": {"admin_level": "7", "capital": "7", "name": "Cartaxo", "place": "town", "population": "10898", "population:date": "2011", "wikidata": "Q841304", "wikipedia": "pt:Cartaxo"}}, {"type": "node", "id": 25615638, "lat": 39.3365387, "lon": -8.9364098, "tags": {"capital": "7", "name": "Rio Maior", "place": "town", "population": "7948", "population:date": "2011"}}, {"type": "node", "id": 25615639, "lat": 39.4750609, "lon": -8.33819, "tags": {"capital": "7", "name": "Const\u00e2ncia", "place": "town", "wikidata": "Q1003157"}}, {"type": "node", "id": 25615640, "lat": 39.4652196, "lon": -8.4682137, "tags": {"capital": "7", "name": "Entroncamento", "place": "town", "population": "20206", "population:date": "2011"}}, {"type": "node", "id": 25615642, "lat": 38.9741643, "lon": -8.8120694, "tags": {"capital": "7", "name": "Benavente", "place": "town", "wikidata": "Q571140"}}, {"type": "node", "id": 25615644, "lat": 39.6036596, "lon": -8.4150492, "tags": {"capital": "7", "name": "Tomar", "name:it": "Tomar", "name:pt": "Tomar", "name:sr": "\u0422\u043e\u043c\u0430\u0440", "place": "town", "population": "15065", "population:date": "2011", "wikidata": "Q622817"}}, {"type": "node", "id": 25615645, "lat": 39.65679, "lon": -8.57963, "tags": {"capital": "7", "name": "Our\u00e9m", "old_name": "Vila Nova d'Our\u00e9m", "place": "town", "population": "5933", "population:date": "2011"}}, {"type": "node", "id": 25615646, "lat": 39.4631905, "lon": -8.1973618, "tags": {"capital": "7", "name": "Abrantes", "place": "town", "population": "18450", "population:date": "2011"}}, {"type": "node", "id": 25615647, "lat": 39.0249942, "lon": -8.7929278, "tags": {"capital": "7", "name": "Salvaterra de Magos", "place": "town", "wikidata": "Q1027809"}}, {"type": "node", "id": 25615648, "lat": 39.2599352, "lon": -8.5845144, "tags": {"capital": "7", "name": "Alpiar\u00e7a", "place": "town"}}, {"type": "node", "id": 25619063, "lat": 38.7560499, "lon": -8.9608437, "tags": {"capital": "7", "name": "Alcochete", "place": "town", "wikidata": "Q605319"}}, {"type": "node", "id": 25619068, "lat": 37.956549, "lon": -8.8689639, "tags": {"capital": "7", "name": "Sines", "place": "town", "population": "12463", "population:date": "2011"}}, {"type": "node", "id": 25619069, "lat": 38.6642226, "lon": -9.07651, "tags": {"capital": "7", "is_in": "Portugal", "name": "Barreiro", "name:en": "Barreiro", "name:es": "Barreiro", "name:fa": "\u0628\u0627\u0631\u06cc\u0631\u0648", "name:kk": "\u0411\u0430\u0440\u0440\u0435\u0439\u0440\u0443", "name:lt": "Bareiras", "name:nl": "Barreiro", "name:ru": "\u0411\u0430\u0440\u0440\u0435\u0439\u0440\u0443", "place": "town", "population": "63353", "population:date": "2011", "wikidata": "Q2392504", "wikipedia": "pt:Barreiro (freguesia)"}}, {"type": "node", "id": 25619071, "lat": 38.6422246, "lon": -9.1072662, "tags": {"capital": "7", "name": "Seixal", "place": "town", "population": "29373", "population:date": "2011", "wikidata": "Q990448", "wikipedia": "pt:Seixal"}}, {"type": "node", "id": 25619073, "lat": 38.6764302, "lon": -9.1649974, "tags": {"capital": "7", "name": "Almada", "name:el": "\u0391\u03bb\u03bc\u03ac\u03bd\u03c4\u03b1", "name:uk": "\u0410\u043b\u043c\u0430\u0434\u0430", "place": "town", "population": "96404", "population:date": "2011", "wikidata": "Q328015", "wikipedia": "pt:Almada"}}, {"type": "node", "id": 25619074, "lat": 38.3729735, "lon": -8.5122705, "tags": {"alt_name:ar": "\u0627\u0644\u0642\u0635\u0631;\u0627\u0644\u0642\u0635\u0631 \u0627\u0644\u0645\u0644\u062d;\u0627\u0644\u0643\u0627\u0633\u0631 \u062f\u0648 \u0633\u0627\u0644", "alt_name:fa": "\u0627\u0644\u06a9\u0627\u0633\u0631 \u062f\u0648\u0633\u0627\u0644", "capital": "7", "name": "Alc\u00e1cer do Sal", "name:ar": "\u0642\u0635\u0631 \u0627\u0644\u0645\u0644\u062d", "name:fa": "\u0622\u0644\u06a9\u0627\u0633\u0631 \u062f\u0648\u0633\u0627\u0644", "name:la": "Salacia Imperiatoria", "old_name:ar": "\u0642\u0635\u0631 \u0623\u0628\u064a \u062f\u0627\u0646\u0633", "place": "town", "population": "6679", "population:date": "2011"}}, {"type": "node", "id": 25623864, "lat": 41.0083643, "lon": -8.6394111, "tags": {"capital": "7", "name": "Espinho", "place": "town", "population": "21185", "population:date": "2011", "source": "Bing", "wikidata": "Q13225053"}}, {"type": "node", "id": 25623865, "lat": 38.1315902, "lon": -6.9779893, "tags": {"capital": "7", "name": "Barrancos", "name:ar": "\u0628\u0627\u0631\u0627\u0646\u0643\u0648\u0633", "name:uk": "\u0411\u0430\u0440\u0440\u0430\u043d\u043a\u0443\u0448", "place": "town", "wikidata": "Q368867", "wikipedia": "pt:Barrancos"}}, {"type": "node", "id": 25623866, "lat": 41.8336062, "lon": -7.007716, "tags": {"capital": "7", "name": "Vinhais", "name:mwl": "Binhais", "name:ru": "\u0412\u0438\u043d\u044c\u044f\u0439\u0448", "name:uk": "\u0412\u0456\u043d\u044c\u044f\u0439\u0448", "place": "town", "source": "Bing", "wikidata": "Q551103"}}, {"type": "node", "id": 25623904, "lat": 40.2109801, "lon": -8.4292057, "tags": {"alt_name:ar": "\u0642\u0644\u0646\u0628\u0631\u064a\u0629;\u0643\u0648\u064a\u0645\u0628\u0631\u0627", "capital": "6", "int_name": "Coimbra", "is_in:country": "Portugal", "name": "Coimbra", "name:ar": "\u0642\u0644\u0645\u0631\u064a\u0629", "name:el": "\u039a\u03bf\u0390\u03bc\u03c0\u03c1\u03b1", "name:es": "Co\u00edmbra", "name:fr": "Co\u00efmbre", "name:he": "\u05e7\u05d5\u05d9\u05de\u05d1\u05e8\u05d4", "name:hu": "Coimbra", "name:lt": "Koimbra", "name:ru": "\u041a\u043e\u0438\u043c\u0431\u0440\u0430", "name:sr": "\u041a\u043e\u0438\u043c\u0431\u0440\u0430", "name:uk": "\u041a\u043e\u0457\u043c\u0431\u0440\u0430", "note": "\u00c9 classificada como \"place = city\" pois \u00e9 capital de distrito.", "place": "city", "population": "105842", "population:date": "2011", "wikidata": "Q45412", "wikipedia": "pt:Coimbra"}}, {"type": "node", "id": 25623905, "lat": 39.2519303, "lon": -8.008997, "tags": {"capital": "7", "name": "Ponte de Sor", "place": "town", "population": "7752", "population:date": "2011", "wikidata": "Q990365", "wikipedia": "pt:Ponte de Sor"}}, {"type": "node", "id": 25624117, "lat": 41.5196507, "lon": -7.7936942, "tags": {"alt_name": "Salvador", "capital": "7", "name": "Ribeira de Pena", "place": "town", "wikidata": "Q1006378", "wikipedia": "pt:Ribeira de Pena"}}, {"type": "node", "id": 25624118, "lat": 41.6881921, "lon": -7.6645346, "tags": {"capital": "7", "name": "Boticas", "name:ru": "\u0411\u043e\u0442\u0438\u043a\u0430\u0448", "place": "town", "wikidata": "Q894746", "wikipedia": "pt:Boticas"}}, {"type": "node", "id": 25624119, "lat": 41.4111525, "lon": -7.9524216, "tags": {"alt_name": "S\u00e3o Crist\u00f3v\u00e3o de Mondim de Basto", "capital": "7", "name": "Mondim de Basto", "place": "town", "tourism": "information", "wikidata": "Q932771", "wikipedia": "pt:Mondim de Basto"}}, {"type": "node", "id": 25624120, "lat": 41.2663847, "lon": -7.5757615, "tags": {"capital": "7", "name": "Sabrosa", "name:ru": "\u0421\u0430\u0431\u0440\u043e\u0437\u0430", "place": "town", "source": "Bing", "wikidata": "Q1006389", "wikipedia": "pt:Sabrosa"}}, {"type": "node", "id": 25624121, "lat": 41.8232206, "lon": -7.7923142, "tags": {"capital": "7", "name": "Montalegre", "place": "town", "wikidata": "Q757860"}}, {"type": "node", "id": 25624122, "lat": 41.2100446, "lon": -7.78473, "tags": {"capital": "7", "name": "Santa Marta de Penagui\u00e3o", "place": "town", "wikidata": "Q1006372"}}, {"type": "node", "id": 25624123, "lat": 41.6067883, "lon": -7.3108525, "tags": {"capital": "7", "name": "Valpa\u00e7os", "name:ru": "\u0412\u0430\u043b\u043f\u0430\u0441\u0443\u0448", "place": "town", "population": "4012", "population:date": "2011", "wikidata": "Q757856", "wikipedia": "pt:Valpa\u00e7os"}}, {"type": "node", "id": 25624124, "lat": 41.1637043, "lon": -7.7875821, "tags": {"alt_name": "R\u00e9gua", "capital": "7", "name": "Peso da R\u00e9gua", "place": "town", "population": "9530", "population:date": "2011", "wikidata": "Q757858"}}, {"type": "node", "id": 25624125, "lat": 41.4081543, "lon": -7.4538949, "tags": {"capital": "7", "name": "Mur\u00e7a", "place": "town"}}, {"type": "node", "id": 25624126, "lat": 41.1604717, "lon": -7.8883733, "tags": {"capital": "7", "name": "Mes\u00e3o Frio", "place": "town", "wikidata": "Q1006385"}}, {"type": "node", "id": 25624127, "lat": 41.7399453, "lon": -7.471477, "tags": {"capital": "7", "name": "Chaves", "name:la": "Aquae Flaviae", "name:lt": "\u0160avesas", "name:ru": "\u0428\u0430\u0432\u0438\u0448", "place": "town", "population": "22363", "population:date": "2011", "wikidata": "Q504580", "wikipedia": "pt:Chaves (Portugal)"}}, {"type": "node", "id": 130035599, "lat": 38.9631655, "lon": -9.4170098, "tags": {"capital": "8", "is_in": "Portugal", "name": "Ericeira", "place": "town", "wikidata": "Q1351868"}}, {"type": "node", "id": 254916545, "lat": 38.7071295, "lon": -8.9652359, "tags": {"capital": "7", "name": "Montijo", "place": "town", "population": "36159", "population:date": "2011"}}, {"type": "node", "id": 255654259, "lat": 37.642043, "lon": -7.6606447, "tags": {"alt_name:ar": "\u0645\u0631\u062a\u0648\u0644\u0627", "capital": "7", "name": "M\u00e9rtola", "name:ar": "\u0645\u0627\u0631\u062a\u0644\u0629", "name:la": "Iulia Myrtilis", "name:sr-Latn": "Mertola", "place": "town", "wikidata": "Q551056"}}, {"type": "node", "id": 260140539, "lat": 38.0154479, "lon": -7.8650368, "tags": {"capital": "6", "name": "Beja", "name:ar": "\u0628\u0627\u062c\u0629", "name:el": "\u039c\u03c0\u03ad\u03c7\u03b1", "name:la": "Pax J\u00falia", "name:lt": "Be\u017ea", "name:ru": "\u0411\u0435\u0436\u0430", "name:zh": "\u8c9d\u96c5", "note": "\u00c9 classificada como \"place = city\" pois \u00e9 capital de distrito.", "place": "city", "population": "22595", "population:date": "2011", "wikidata": "Q213251", "wikipedia": "pt:Beja"}}, {"type": "node", "id": 265958490, "lat": 38.7077507, "lon": -9.1365919, "tags": {"admin_level": "2", "alt_name:ku": "L\u00eezbon", "capital": "yes", "ele": "2", "int_name": "Lisbon", "name": "Lisboa", "name:ar": "\u0623\u0634\u0628\u0648\u0646\u0629", "name:be": "\u041b\u0456\u0441\u0430\u0431\u043e\u043d", "name:ckb": "\u0644\u06cc\u0633\u0628\u06c6\u0646", "name:cs": "Lisabon", "name:de": "Lissabon", "name:el": "\u039b\u03b9\u03c3\u03b1\u03b2\u03cc\u03bd\u03b1", "name:en": "Lisbon", "name:eo": "Lisbono", "name:es": "Lisboa", "name:et": "Lissabon", "name:fa": "\u0644\u06cc\u0633\u0628\u0648\u0646", "name:fi": "Lissabon", "name:fr": "Lisbonne", "name:hr": "Lisabon", "name:hu": "Lisszabon", "name:ia": "Lisbona", "name:it": "Lisbona", "name:ku": "L\u00eesabon", "name:mi": "Rihipane", "name:mk": "\u041b\u0438\u0441\u0430\u0431\u043e\u043d", "name:nl": "Lissabon", "name:oc": "Lisbona", "name:pl": "Lizbona", "name:pt": "Lisboa", "name:ru": "\u041b\u0438\u0441\u0441\u0430\u0431\u043e\u043d", "name:sk": "Lisabon", "name:sr": "\u041b\u0438\u0441\u0430\u0431\u043e\u043d", "name:sv": "Lissabon", "name:zh": "\u91cc\u65af\u672c", "old_name:-400": "Olissipo Felicitas Julia", "place": "city", "population": "552700", "population:date": "2011", "source:name:oc": "Lo Congr\u00e8s", "wikidata": "Q597", "wikipedia": "en:Lisbon"}}, {"type": "node", "id": 288754326, "lat": 32.8669649, "lon": -17.1666328, "tags": {"capital": "7", "name": "Porto Moniz", "place": "town", "wikidata": "Q221412"}}, {"type": "node", "id": 292479061, "lat": 41.1912232, "lon": -8.6106388, "tags": {"name": "S\u00e3o Mamede de Infesta", "place": "town", "population": "23122", "population:date": "2011", "source": "Bing", "wikidata": "Q200414"}}, {"type": "node", "id": 293152956, "lat": 37.7204455, "lon": -25.5112463, "tags": {"capital": "8", "name": "\u00c1gua de Pau", "place": "town", "wikidata": "Q1999047", "wikipedia": "pt:\u00c1gua de Pau"}}, {"type": "node", "id": 314916142, "lat": 32.65238, "lon": -16.8409696, "tags": {"capital": "8", "is_in": "Madeira", "name": "Cani\u00e7o", "place": "town", "population": "20163", "population:date": "2011", "website": "https://www.jf-canico.pt/", "wikidata": "Q857346", "wikipedia": "pt:Canico"}}, {"type": "node", "id": 374209292, "lat": 38.0585086, "lon": -8.1138197, "tags": {"capital": "7", "name": "Ferreira do Alentejo", "place": "town", "wikidata": "Q552015"}}, {"type": "node", "id": 376604600, "lat": 38.6466891, "lon": -7.5467636, "tags": {"capital": "7", "name": "Redondo", "name:de": "Redondo", "name:ru": "\u0420\u0435\u0434\u043e\u043d\u0434\u0443", "place": "town", "wikidata": "Q997608", "wikipedia": "en:Redondo, Portugal"}}, {"type": "node", "id": 380690733, "lat": 37.8083497, "lon": -25.5851115, "tags": {"capital": "8", "name": "Rabo de Peixe", "place": "town"}}, {"type": "node", "id": 418986791, "lat": 37.0712719, "lon": -8.1022591, "tags": {"capital": "8", "name": "Quarteira", "name:ar": "\u0643\u0648\u0627\u0631\u062a\u064a\u0631\u0627", "name:fa": "\u06a9\u0648\u0627\u0631\u062a\u06cc\u0631\u0627", "place": "town", "population": "15618", "population:date": "2011"}}, {"type": "node", "id": 430350649, "lat": 39.9113771, "lon": -8.4359857, "tags": {"capital": "7", "name": "Ansi\u00e3o", "place": "town", "wikidata": "Q569929"}}, {"type": "node", "id": 432972947, "lat": 40.4940078, "lon": -7.5917814, "tags": {"capital": "7", "name": "Gouveia", "place": "town", "population": "3380", "population:date": "2011"}}, {"type": "node", "id": 439761724, "lat": 39.7281391, "lon": -7.090735, "tags": {"name": "Rosmaninhal", "place": "town"}}, {"type": "node", "id": 480436639, "lat": 41.3606851, "lon": -8.407702, "tags": {"alt_name": "Vila das Aves", "capital": "8", "name": "Aves", "old_name": "S\u00e3o Miguel das Aves", "place": "town", "source": "Bing", "wikidata": "Q1751766"}}, {"type": "node", "id": 493844955, "lat": 41.3440057, "lon": -8.4772021, "tags": {"capital": "7", "name": "Santo Tirso", "name:lt": "Santo Tirsas", "name:ru": "\u0421\u0430\u043d\u0442\u0443-\u0422\u0438\u0440\u0441\u0443", "place": "town", "population": "28333", "population:date": "2011", "source": "Bing", "wikidata": "Q917330"}}, {"type": "node", "id": 536442174, "lat": 38.0184581, "lon": -8.6937882, "tags": {"capital": "7", "name": "Santiago do Cac\u00e9m", "place": "town", "population": "5914", "population:date": "2011"}}, {"type": "node", "id": 563654845, "lat": 39.622747, "lon": -8.7172118, "tags": {"capital": "8", "is_in": "Batalha", "name": "S\u00e3o Mamede", "place": "town", "population": "3 560"}}, {"type": "node", "id": 563655196, "lat": 39.6255007, "lon": -8.6658028, "tags": {"capital": "8", "name": "F\u00e1tima", "place": "town", "population": "8880", "population:date": "2011"}}, {"type": "node", "id": 604385697, "lat": 40.7610407, "lon": -8.0657325, "tags": {"capital": "7", "name": "S\u00e3o Pedro do Sul", "place": "town", "population": "2528", "population:date": "2011"}}, {"type": "node", "id": 609355095, "lat": 41.5000816, "lon": -6.271331, "tags": {"capital": "7", "name": "Miranda do Douro", "name:lt": "Miranda do Doras", "name:mwl": "Miranda de l Douro", "name:uk": "\u041c\u0456\u0440\u0430\u043d\u0434\u0430-\u0434\u0443-\u0414\u043e\u0440\u0443", "place": "town", "population": "2085", "population:date": "2011", "source": "Bing", "wikidata": "Q373475", "wikipedia": "pt:Miranda do Douro"}}, {"type": "node", "id": 650795492, "lat": 41.237635, "lon": -8.5277489, "tags": {"capital": "8", "name": "Alfena", "place": "town", "population": "14397", "population:date": "2011", "source": "Bing", "wikidata": "Q1971893"}}, {"type": "node", "id": 658948610, "lat": 39.7438071, "lon": -8.7084194, "tags": {"capital": "8", "is_in": "Leiria", "name": "Caranguejeira", "note": "Elevada a vila em 12 de julho de 2001.", "place": "town", "population": "4 691"}}, {"type": "node", "id": 669261769, "lat": 41.3515405, "lon": -8.3829071, "tags": {"capital": "8", "name": "Roriz", "place": "town", "source": "Bing", "wikidata": "Q1247720"}}, {"type": "node", "id": 688100260, "lat": 41.1909794, "lon": -8.4980511, "tags": {"capital": "7", "name": "Valongo", "name:ru": "\u0412\u0430\u043b\u043e\u043d\u0433\u0443", "name:sr": "\u0412\u0430\u043b\u043e\u043d\u0433\u043e", "place": "town", "population": "23564", "population:date": "2011", "source": "Bing", "wikidata": "Q604262"}}, {"type": "node", "id": 694526751, "lat": 39.5419125, "lon": -8.7124624, "tags": {"capital": "8", "is_in": "Leiria;Portugal;Europe", "is_in:continent": "Europe", "is_in:country": "Portugal", "name": "Mira de Aire", "place": "town", "population": "3775"}}, {"type": "node", "id": 758006770, "lat": 39.5007883, "lon": -9.1047103, "tags": {"capital": "8", "name": "Alfeizer\u00e3o", "place": "town", "population": "3 854", "wikidata": "Q2035332", "wikipedia": "pt:Alfeizer\u00e3o"}}, {"type": "node", "id": 772915167, "lat": 40.9602526, "lon": -8.6228198, "tags": {"capital": "8", "name": "Esmoriz", "place": "town", "population": "11448", "population:date": "2011", "source": "Bing", "wikidata": "Q1020815"}}, {"type": "node", "id": 814239919, "lat": 39.9468816, "lon": -8.7849203, "tags": {"capital": "8", "is_in": "Pombal;Portugal", "name": "Guia", "place": "town", "population": "2 672"}}, {"type": "node", "id": 823829737, "lat": 40.0678744, "lon": -8.8045831, "tags": {"addr:city": "Pai\u00e3o", "addr:housenumber": "17", "addr:postcode": "3090-495", "addr:street": "Rua 25 de Abril", "capital": "8", "is_in": "Figueira da Foz", "name": "Pai\u00e3o", "place": "town", "population": "3115", "start_date": "1989-06-30", "website": "http://www.freguesiadepaiao.pt", "wikidata": "Q254859", "wikipedia": "pt:Pai\u00e3o"}}, {"type": "node", "id": 839817294, "lat": 33.0605359, "lon": -16.3316453, "tags": {"capital": "7", "name": "Vila Baleira", "name:uk": "\u0412\u0456\u043b\u0430-\u0411\u0430\u043b\u0435\u0439\u0440\u0430", "place": "town", "population": "5245", "population:date": "2011", "wikidata": "Q990356", "wikipedia": "pt:Vila Baleira"}}, {"type": "node", "id": 861065330, "lat": 40.6083718, "lon": -6.833474, "tags": {"capital": "8", "is_in": "Almeida, Portugal", "name": "Vilar Formoso", "place": "town", "wikidata": "Q746308", "wikipedia": "en:Vilar Formoso"}}, {"type": "node", "id": 872787704, "lat": 39.0532491, "lon": -27.9717011, "tags": {"capital": "8", "name": "Praia (S\u00e3o Mateus)", "name:ru": "\u041f\u0440\u0430\u0439\u0430", "place": "town", "wikidata": "Q2454596", "wikipedia": "en:Praia (Santa Cruz da Graciosa)"}}, {"type": "node", "id": 891706103, "lat": 38.6925777, "lon": -9.3123076, "tags": {"capital": "7", "name": "Oeiras", "place": "town"}}, {"type": "node", "id": 907098534, "lat": 38.0619858, "lon": -8.7855011, "tags": {"alt_name": "Santo Andr\u00e9", "capital": "8", "name": "Vila Nova de Santo Andr\u00e9", "place": "town", "population": "8710", "population:date": "2011"}}, {"type": "node", "id": 919031952, "lat": 41.5007614, "lon": -7.6442868, "tags": {"capital": "7", "name": "Vila Pouca de Aguiar", "place": "town", "website": "http://www.cm-vpaguiar.pt/", "wikidata": "Q1006397", "wikipedia": "pt:Vila Pouca de Aguiar"}}, {"type": "node", "id": 920003264, "lat": 38.9348747, "lon": -8.8689911, "tags": {"capital": "8", "name": "Samora Correia", "place": "town", "population": "11502", "population:date": "2011"}}, {"type": "node", "id": 975761089, "lat": 32.804907, "lon": -16.8813015, "tags": {"capital": "7", "name": "Santana", "place": "town", "population": "1258", "population:date": "2011", "wikidata": "Q752123"}}, {"type": "node", "id": 988897941, "lat": 40.0048395, "lon": -8.7393666, "tags": {"capital": "8", "name": "Louri\u00e7al", "place": "town", "population": "4720", "wikidata": "Q1872318"}}, {"type": "node", "id": 1084227094, "lat": 40.5378408, "lon": -7.2662964, "tags": {"alt_name:ar": "\u063a\u0648\u0627\u0631\u062f\u0627", "capital": "6", "name": "Guarda", "name:ar": "\u063a\u0648\u0622\u0631\u062f\u0627", "name:el": "\u0393\u03ba\u03bf\u03c5\u03ac\u03c1\u03bd\u03c4\u03b1", "name:lt": "Gvarda", "name:sr": "\u0413\u0432\u0430\u0440\u0434\u0430", "note": "\u00c9 classificada como \"place = city\" pois \u00e9 capital de distrito.", "place": "city", "population": "25993", "population:date": "2011", "wikidata": "Q750594", "wikipedia": "pt:Guarda"}}, {"type": "node", "id": 1086486493, "lat": 39.8508646, "lon": -8.8646054, "tags": {"capital": "8", "is_in": "Leiria", "name": "Monte Real", "place": "town", "population": "4 398", "wikidata": "Q1945916"}}, {"type": "node", "id": 1107469629, "lat": 40.4334074, "lon": -8.0030203, "tags": {"capital": "7", "name": "Carregal do Sal", "place": "town", "wikidata": "Q796938", "wikipedia": "pt:Carregal do Sal"}}, {"type": "node", "id": 1107637847, "lat": 41.1085515, "lon": -7.6916954, "tags": {"capital": "7", "name": "Armamar", "place": "town", "source": "Bing", "wikidata": "Q558610"}}, {"type": "node", "id": 1107752013, "lat": 41.0721651, "lon": -8.0894728, "tags": {"capital": "7", "name": "Cinf\u00e3es", "place": "town", "source": "Bing", "wikidata": "Q1926580"}}, {"type": "node", "id": 1162458625, "lat": 38.569601, "lon": -8.9011653, "tags": {"alt_name:ar": "\u0628\u0627\u0644\u0645\u064a\u0644\u0627", "capital": "7", "name": "Palmela", "name:ar": "\u0628\u0627\u0644\u0645\u0644\u0627", "name:fa": "\u067e\u0627\u0644\u0645\u0644\u0627", "name:ur": "\u067e\u0627\u0644\u0645\u0644\u0627", "place": "town", "wikidata": "Q850855"}}, {"type": "node", "id": 1174117042, "lat": 41.2170785, "lon": -8.5515798, "tags": {"capital": "8", "name": "Ermesinde", "place": "town", "population": "38869", "population:date": "2011", "source": "Bing", "wikidata": "Q1020811"}}, {"type": "node", "id": 1198744036, "lat": 41.1807166, "lon": -8.5575691, "tags": {"capital": "8", "name": "Rio Tinto", "place": "town", "population": "64815", "population:date": "2011", "source": "Bing", "wikidata": "Q1020836"}}, {"type": "node", "id": 1203937257, "lat": 40.9945859, "lon": -8.5247192, "tags": {"capital": "8", "name": "Fi\u00e3es", "place": "town", "population": "7991", "population:date": "2011", "source": "Bing", "wikidata": "Q1257752", "wikipedia": "pt:Fi\u00e3es (Santa Maria da Feira)"}}, {"type": "node", "id": 1207711237, "lat": 40.9289214, "lon": -8.2441746, "tags": {"capital": "7", "name": "Arouca", "place": "town", "source": "Bing", "wikidata": "Q565302"}}, {"type": "node", "id": 1227299962, "lat": 41.0818397, "lon": -7.1424138, "tags": {"capital": "7", "name": "Vila Nova de Foz C\u00f4a", "place": "town", "population": "3030", "population:date": "2011", "wikidata": "Q537471", "wikipedia": "pt:Vila Nova de Foz Coa"}}, {"type": "node", "id": 1240982837, "lat": 41.2202567, "lon": -8.4112601, "tags": {"capital": "8", "name": "Rebordosa", "place": "town", "population": "9106", "population:date": "2011", "source": "Bing", "wikidata": "Q1023518"}}, {"type": "node", "id": 1261373147, "lat": 39.056633, "lon": -9.0076057, "tags": {"capital": "7", "name": "Alenquer", "place": "town", "wikidata": "Q988830"}}, {"type": "node", "id": 1297322484, "lat": 38.8935253, "lon": -9.0396136, "tags": {"capital": "8", "name": "Alverca do Ribatejo", "place": "town", "population": "30586", "population:date": "2011"}}, {"type": "node", "id": 1325870037, "lat": 40.6906888, "lon": -8.4792205, "tags": {"capital": "7", "name": "Albergaria-a-Velha", "name:uk": "\u0410\u043b\u0431\u0435\u0440\u0433\u0430\u0440\u0456\u044f-\u0430-\u0412\u0435\u043b\u044c\u044f", "place": "town", "population": "8220", "population:date": "2011", "source": "Bing", "wikidata": "Q337425", "wikipedia": "pt:Albergaria-a-Velha"}}, {"type": "node", "id": 1346179416, "lat": 41.451406, "lon": -8.1708502, "tags": {"capital": "7", "name": "Fafe", "name:lt": "Faf\u0117", "name:uk": "\u0424\u0430\u0444\u0435", "place": "town", "population": "15703", "population:date": "2011", "wikidata": "Q551080", "wikipedia": "pt:Fafe"}}, {"type": "node", "id": 1368465286, "lat": 39.4582764, "lon": -8.4309231, "tags": {"alt_name": "Barquinha", "capital": "7", "name": "Vila Nova da Barquinha", "place": "town"}}, {"type": "node", "id": 1371991341, "lat": 41.2078862, "lon": -8.3332321, "tags": {"capital": "7", "name": "Paredes", "place": "town", "population": "19834", "population:date": "2011", "source": "Bing", "wikidata": "Q631788", "wikipedia": "pt:Paredes"}}, {"type": "node", "id": 1394086786, "lat": 41.1362281, "lon": -8.5613183, "tags": {"name": "Valbom", "place": "town", "population": "14407", "population:date": "2011", "source": "Bing", "wikidata": "Q993906"}}, {"type": "node", "id": 1429439599, "lat": 37.0903678, "lon": -8.2455958, "tags": {"alt_name:ar": "\u0623\u0644\u0628\u0648\u0641\u064a\u0631\u0627", "capital": "7", "name": "Albufeira", "name:ar": "\u0627\u0644\u0628\u062d\u064a\u0631\u0629", "name:fa": "\u0622\u0644\u0628\u0648\u0641\u06cc\u0631\u0627", "name:sr": "\u0410\u043b\u0431\u0443\u0444\u0435\u0438\u0440\u0430", "place": "town", "population": "19879", "population:date": "2011"}}, {"type": "node", "id": 1435696916, "lat": 39.4017959, "lon": -8.4867361, "tags": {"capital": "7", "name": "Goleg\u00e3", "place": "town", "wikidata": "Q1012522"}}, {"type": "node", "id": 1461563731, "lat": 38.6445165, "lon": -9.2336068, "tags": {"alt_name": "Costa de Caparica", "capital": "8", "name": "Costa da Caparica", "place": "town", "population": "12211", "population:date": "2011", "wikidata": "Q598662", "wikipedia": "pt:Costa da Caparica"}}, {"type": "node", "id": 1487887227, "lat": 41.4417677, "lon": -8.2955712, "tags": {"addr:country": "PT", "capital": "7", "name": "Guimar\u00e3es", "old_name": "Vimaranes", "place": "town", "population": "47588", "population:date": "2011", "website": "https://www.cm-guimaraes.pt/", "wikidata": "Q170903", "wikipedia": "en:Guimar\u00e3es"}}, {"type": "node", "id": 1493262320, "lat": 38.7255103, "lon": -9.2465597, "tags": {"capital": "8", "name": "Carnaxide", "place": "town"}}, {"type": "node", "id": 1517254836, "lat": 38.7654683, "lon": -7.7162182, "tags": {"alt_name": "Santa Maria", "capital": "8", "loc_name": "Evoramonte", "name": "\u00c9vora Monte", "official_name": "\u00c9vora Monte (Santa Maria)", "place": "town"}}, {"type": "node", "id": 1520839645, "lat": 40.7367759, "lon": -8.638451, "tags": {"capital": "7", "name": "Murtosa", "place": "town", "source": "Bing", "wikidata": "Q380589"}}, {"type": "node", "id": 1523476136, "lat": 39.6847926, "lon": -8.8944977, "tags": {"capital": "8", "name": "Maceira", "place": "town", "population": "9 914"}}, {"type": "node", "id": 1538877034, "lat": 39.4257209, "lon": -8.9800702, "tags": {"capital": "8", "name": "Benedita", "place": "town"}}, {"type": "node", "id": 1548223132, "lat": 40.1485808, "lon": -8.855655, "tags": {"capital": "7", "name": "Figueira da Foz", "name:lt": "Figeira da Fosas", "place": "town", "population": "30012", "population:date": "2011", "wikidata": "Q428459", "wikipedia": "pt:Figueira da Foz"}}, {"type": "node", "id": 1564087922, "lat": 41.5136392, "lon": -7.9878132, "tags": {"capital": "7", "name": "Cabeceiras de Basto", "name:uk": "\u041a\u0430\u0431\u0435\u0441\u0435\u0439\u0440\u0430\u0448-\u0434\u0456-\u0411\u0430\u0448\u0442\u0443", "place": "town", "wikidata": "Q551048", "wikipedia": "pt:Cabeceiras de Basto"}}, {"type": "node", "id": 1603859366, "lat": 38.6297097, "lon": -9.1160023, "tags": {"capital": "8", "name": "Amora", "place": "town", "population": "40513", "population:date": "2011", "wikidata": "Q474039", "wikipedia": "pt:Amora (Seixal)"}}, {"type": "node", "id": 1605395097, "lat": 38.758959, "lon": -9.2365233, "tags": {"capital": "7", "name": "Amadora", "place": "town", "population": "175136", "population:date": "2011"}}, {"type": "node", "id": 1606560920, "lat": 38.8620887, "lon": -9.0709905, "tags": {"capital": "8", "name": "P\u00f3voa de Santa Iria", "place": "town", "population": "29348", "population:date": "2011"}}, {"type": "node", "id": 1642092112, "lat": 39.4643031, "lon": -8.978024, "tags": {"capital": "8", "name": "Turquel", "place": "town", "population": "4 544"}}, {"type": "node", "id": 1648809570, "lat": 40.7523494, "lon": -8.5703455, "tags": {"capital": "7", "name": "Estarreja", "place": "town", "population": "7492", "population:date": "2011", "source": "Bing", "wikidata": "Q381337"}}, {"type": "node", "id": 1667120361, "lat": 37.8770563, "lon": -8.164752, "tags": {"capital": "7", "name": "Aljustrel", "name:ar": "\u0627\u0644\u062c\u0648\u0633\u062a\u0631\u0644", "name:fa": "\u0627\u0644\u062c\u0627\u0633\u062a\u0631\u0644", "place": "town"}}, {"type": "node", "id": 1704445245, "lat": 39.6027438, "lon": -8.9019782, "tags": {"capital": "8", "is_in": "Portugal;Europe", "is_in:continent": "Europe", "is_in:country": "Portugal", "name": "Juncal", "place": "town"}}, {"type": "node", "id": 1705303602, "lat": 39.8695841, "lon": -8.9338519, "tags": {"capital": "8", "name": "Vieira de Leiria", "place": "town"}}, {"type": "node", "id": 1712466619, "lat": 41.3212197, "lon": -8.1455091, "tags": {"name": "Lixa", "place": "town", "population": "4944", "population:date": "2011", "wikidata": "Q485225", "wikipedia": "pt:Lixa (Portugal)"}}, {"type": "node", "id": 1744103170, "lat": 39.5856715, "lon": -9.0222757, "tags": {"capital": "8", "name": "Valado dos Frades", "place": "town"}}, {"type": "node", "id": 1750333914, "lat": 38.4436932, "lon": -9.0996273, "tags": {"capital": "7", "name": "Sesimbra", "place": "town", "wikidata": "Q1006408"}}, {"type": "node", "id": 1798338232, "lat": 41.2885918, "lon": -8.3401591, "tags": {"capital": "8", "name": "Freamunde", "place": "town", "population": "10443", "population:date": "2011", "source": "Bing", "wikidata": "Q1020833"}}, {"type": "node", "id": 1806356067, "lat": 38.7604252, "lon": -9.2559895, "tags": {"capital": "8", "name": "Queluz", "place": "town", "population": "75169", "population:date": "2011"}}, {"type": "node", "id": 1832777805, "lat": 32.6483323, "lon": -16.9763096, "tags": {"addr:postcode": "9300", "capital": "7", "name": "C\u00e2mara de Lobos", "place": "town", "population": "15227", "population:date": "2011", "website": "http://www.cm-camaradelobos.pt/", "wikidata": "Q623736", "wikipedia": "pt:C\u00e2mara de Lobos"}}, {"type": "node", "id": 1864124506, "lat": 39.5135311, "lon": -9.1335905, "tags": {"capital": "8", "name": "S\u00e3o Martinho do Porto", "place": "town", "wikidata": "Q2035277", "wikipedia": "pt:S\u00e3o Martinho do Porto"}}, {"type": "node", "id": 1904454689, "lat": 41.1300103, "lon": -8.6058415, "tags": {"capital": "7", "name": "Vila Nova de Gaia", "place": "town", "population": "186502", "population:date": "2011", "source": "Bing", "wikidata": "Q191135"}}, {"type": "node", "id": 1941569182, "lat": 41.8135365, "lon": -8.8624681, "tags": {"capital": "8", "name": "Vila Praia de \u00c2ncora", "name:ru": "\u0412\u0438\u043b\u0430-\u041f\u0440\u0430\u0439\u0430-\u0434\u0435-\u0410\u043d\u043a\u043e\u0440\u0430", "old_name": "Santa Marinha de Gontinh\u00e3es", "place": "town", "source": "Bing", "wikidata": "Q691329"}}, {"type": "node", "id": 1948932883, "lat": 38.5462863, "lon": -27.7658198, "tags": {"capital": "8", "name": "Topo", "official_name": "Topo (Nossa Senhora do Ros\u00e1rio)", "place": "town"}}, {"type": "node", "id": 1975581410, "lat": 38.8624353, "lon": -7.2747751, "tags": {"name": "Vila Boim", "place": "town", "wikidata": "Q2260069", "wikipedia": "pt:Vila_Boim"}}, {"type": "node", "id": 2042680132, "lat": 41.5759516, "lon": -8.2699521, "tags": {"capital": "7", "name": "P\u00f3voa de Lanhoso", "place": "town", "wikidata": "Q551689"}}, {"type": "node", "id": 2087932868, "lat": 39.8951806, "lon": -8.833845, "tags": {"capital": "8", "name": "Monte Redondo", "note": "Elevada a vila em 9 de dezembro de 2004.", "place": "town", "population": "4 398"}}, {"type": "node", "id": 2089921401, "lat": 39.5663818, "lon": -8.9305256, "tags": {"capital": "8", "name": "Aljubarrota", "place": "town"}}, {"type": "node", "id": 2294177978, "lat": 41.1739499, "lon": -7.0526159, "tags": {"alt_name": "Moncorvo", "capital": "7", "name": "Torre de Moncorvo", "old_name": "Torre de Mendo Corvo", "place": "town", "wikidata": "Q551507", "wikipedia": "pt:Torre de Moncorvo"}}, {"type": "node", "id": 2329767101, "lat": 40.6376106, "lon": -8.7136614, "tags": {"capital": "8", "name": "Gafanha da Nazar\u00e9", "place": "town", "population": "12985", "population:date": "2011", "source": "Bing", "wikidata": "Q1020821"}}, {"type": "node", "id": 2396794222, "lat": 40.0941074, "lon": -8.8285333, "tags": {"capital": "8", "name": "Lavos", "place": "town"}}, {"type": "node", "id": 2449642367, "lat": 40.5138208, "lon": -8.4928163, "tags": {"capital": "7", "name": "Oliveira do Bairro", "place": "town", "population": "4606", "population:date": "2011", "source": "Bing", "wikidata": "Q405241"}}, {"type": "node", "id": 2452042571, "lat": 41.4065175, "lon": -8.5187481, "tags": {"alt_name": "Famalic\u00e3o", "capital": "7", "name": "Vila Nova de Famalic\u00e3o", "note": "Cidade", "place": "town", "population": "34843", "population:date": "2011", "source": "PDM 2015 - Vila Nova de Famalic\u00e3o", "wikidata": "Q551658", "wikipedia": "pt:Vila Nova de Famalic\u00e3o"}}, {"type": "node", "id": 2505390107, "lat": 40.0047265, "lon": -8.2091368, "tags": {"capital": "7", "name": "Castanheira de Pera", "place": "town"}}, {"type": "node", "id": 2516005789, "lat": 40.6001108, "lon": -8.6666667, "tags": {"alt_name": "\u00cdlhavo de S\u00e3o Salvador", "capital": "7", "loc_name": "S\u00e3o Salvador de \u00cdlhavo", "name": "\u00cdlhavo", "official_name": "\u00cdlhavo (S\u00e3o Salvador)", "place": "town", "population": "10505", "population:date": "2011", "source": "Bing", "wikidata": "Q291745"}}, {"type": "node", "id": 2558383539, "lat": 40.5785006, "lon": -8.4438017, "tags": {"capital": "7", "name": "\u00c1gueda", "place": "town", "population": "14571", "population:date": "2011", "source": "Bing", "wikidata": "Q249906"}}, {"type": "node", "id": 2620015278, "lat": 39.3619514, "lon": -9.157153, "tags": {"capital": "7", "name": "\u00d3bidos", "name:sr-Latn": "Obidos", "place": "town", "wikidata": "Q275862"}}, {"type": "node", "id": 2662254435, "lat": 41.1806814, "lon": -8.6821998, "tags": {"capital": "7", "name": "Matosinhos", "place": "town", "population": "49486", "population:date": "2011", "source": "Bing", "wikidata": "Q841299"}}, {"type": "node", "id": 2686983151, "lat": 37.1946052, "lon": -7.4155628, "tags": {"capital": "7", "name": "Vila Real de Santo Ant\u00f3nio", "name:ar": "\u0641\u064a\u0644\u0627 \u0631\u064a\u0627\u0644 \u062f\u064a \u0633\u0627\u0646\u062a\u0648 \u0623\u0646\u0637\u0648\u0646\u064a\u0648", "place": "town", "population": "11360", "population:date": "2011", "wikidata": "Q750578", "wikipedia": "pt:Vila Real de Santo Ant\u00f3nio"}}, {"type": "node", "id": 2736113015, "lat": 41.0410042, "lon": -8.271775, "tags": {"admin_level": "7", "capital": "7", "name": "Castelo de Paiva", "place": "town", "wikidata": "Q397379", "wikipedia": "pt:Castelo de Paiva"}}, {"type": "node", "id": 2766869564, "lat": 38.6523995, "lon": -8.9935314, "tags": {"capital": "7", "name": "Moita", "place": "town", "wikidata": "Q933912"}}, {"type": "node", "id": 2781654921, "lat": 38.7669312, "lon": -27.1031772, "tags": {"capital": "8", "name": "Lajes", "place": "town"}}, {"type": "node", "id": 2824616107, "lat": 39.3592934, "lon": -8.7613643, "tags": {"capital": "8", "description": "Trem\u00eas \u00e9 uma antiga freguesia portuguesa do concelho de Santar\u00e9m, com 24,79 km\u00b2 de \u00e1rea e 1 981 habitantes (2011). A sua densidade populacional era 79,9 hab/km\u00b2. Foi elevada \u00e0 categoria de vila em 2005. Foi extinta e agregada \u00e0 freguesia de Azoia de Cima,", "name": "Trem\u00eas", "place": "town"}}, {"type": "node", "id": 2905742464, "lat": 39.4072118, "lon": -9.1346004, "tags": {"capital": "7", "name": "Caldas da Rainha", "place": "town", "population": "27652", "population:date": "2011"}}, {"type": "node", "id": 2912652994, "lat": 40.640496, "lon": -8.6537841, "tags": {"alt_name:ar": "\u0623\u0641\u064a\u0631\u0648", "capital": "6", "name": "Aveiro", "name:ar": "\u0622\u0648\u064a\u0631\u0648", "name:el": "\u0391\u03b2\u03ad\u03b9\u03c1\u03bf", "name:hu": "Aveiro", "name:lt": "Aveiras", "name:ru": "\u0410\u0432\u0435\u0439\u0440\u0443", "note": "\u00c9 classificada como \"place = city\" pois \u00e9 capital de distrito.", "place": "city", "population": "60058", "population:date": "2011", "wikidata": "Q485581", "wikipedia": "pt:Aveiro"}}, {"type": "node", "id": 2920823935, "lat": 40.983541, "lon": -8.5499188, "tags": {"capital": "8", "name": "Lourosa", "place": "town", "population": "8636", "population:date": "2011", "source": "Bing", "wikidata": "Q1872343"}}, {"type": "node", "id": 2940783476, "lat": 39.5398754, "lon": -9.0355054, "tags": {"capital": "8", "name": "Cela", "place": "town", "population": "3 264", "wikidata": "Q1052741"}}, {"type": "node", "id": 2941712750, "lat": 40.8522085, "lon": -7.7289147, "tags": {"capital": "7", "name": "Vila Nova de Paiva", "place": "town"}}, {"type": "node", "id": 2942663922, "lat": 39.5519199, "lon": -8.9763396, "tags": {"capital": "7", "name": "Alcoba\u00e7a", "name:el": "\u0391\u03bb\u03ba\u03bf\u03bc\u03c0\u03ac\u03c3\u03b1", "place": "town", "population": "6982", "population:date": "2011", "wikidata": "Q651997", "wikipedia": "en:Alcoba\u00e7a, Portugal"}}, {"type": "node", "id": 2986300166, "lat": 41.1494512, "lon": -8.6107884, "tags": {"alt_name": "Oporto", "capital": "6", "int_name": "Porto", "is_in:continent": "Europe", "is_in:country": "Portugal", "is_in:country_code": "PT", "name": "Porto", "name:ar": "\u0628\u0648\u0631\u062a\u0648", "name:ckb": "\u067e\u06c6\u0631\u062a\u06c6", "name:el": "\u03a0\u03cc\u03c1\u03c4\u03bf", "name:es": "Oporto", "name:hu": "Porto", "name:kn": "\u0caa\u0ccb\u0cb0\u0ccd\u0c9f\u0cca", "name:lt": "Portas", "name:ru": "\u041f\u043e\u0440\u0442\u0443", "name:sr": "\u041f\u043e\u0440\u0442\u043e", "name:uk": "\u041f\u043e\u0440\u0442\u0443", "place": "city", "population": "237591", "population:date": "2011", "wikidata": "Q36433", "wikipedia": "pt:Porto"}}, {"type": "node", "id": 2987119691, "lat": 40.1661924, "lon": -8.755212, "tags": {"capital": "8", "name": "Maiorca", "place": "town", "wikidata": "Q1009683"}}, {"type": "node", "id": 3089482423, "lat": 38.7948664, "lon": -9.1047215, "tags": {"capital": "8", "name": "Sacav\u00e9m", "place": "town", "population": "24822", "population:date": "2011"}}, {"type": "node", "id": 3231647966, "lat": 37.1375808, "lon": -8.5368426, "tags": {"capital": "7", "name": "Portim\u00e3o", "name:ar": "\u0628\u0648\u0631\u062a\u064a\u0645\u0627\u0648", "name:fa": "\u067e\u0631\u062a\u06cc\u0645\u0627\u0646\u0648", "place": "town", "population": "40658", "population:date": "2011"}}, {"type": "node", "id": 3257439640, "lat": 41.2061892, "lon": -8.2855653, "tags": {"capital": "7", "name": "Penafiel", "place": "town", "population": "10420", "population:date": "2011", "source": "Bing", "wikidata": "Q984656"}}, {"type": "node", "id": 3302768479, "lat": 41.5315251, "lon": -8.7792538, "tags": {"capital": "7", "name": "Esposende", "name:lt": "Espozend\u0117", "name:ru": "\u042d\u0448\u043f\u043e\u0437\u0435\u043d\u0434\u0435", "name:uk": "\u0415\u0448\u043f\u043e\u0437\u0435\u043d\u0434\u0435", "place": "town", "population": "9844", "population:date": "2011", "wikidata": "Q552011", "wikipedia": "pt:Esposende"}}, {"type": "node", "id": 3303504428, "lat": 38.7702862, "lon": -9.3006871, "tags": {"name": "Agualva-Cac\u00e9m", "place": "town", "population": "79805", "population:date": "2011", "wikidata": "Q397900"}}, {"type": "node", "id": 3350460250, "lat": 40.9625645, "lon": -7.2622088, "tags": {"capital": "7", "name": "M\u00eada", "place": "town", "population": "2178", "population:date": "2011"}}, {"type": "node", "id": 3350666517, "lat": 41.1147013, "lon": -8.4845037, "tags": {"name": "Gens", "place": "town"}}, {"type": "node", "id": 3374911981, "lat": 39.7131426, "lon": -8.5358346, "tags": {"capital": "8", "name": "Caxarias", "place": "town", "population": "2 166"}}, {"type": "node", "id": 3374919492, "lat": 40.1498521, "lon": -8.6533065, "tags": {"capital": "8", "name": "Alfarelos", "place": "town", "population": "1439"}}, {"type": "node", "id": 3398067275, "lat": 41.2346057, "lon": -8.4146751, "tags": {"capital": "8", "loc_name": "S\u00e3o Salvador de Lordelo", "name": "Lordelo", "place": "town", "population": "10025", "population:date": "2011", "source": "Bing", "wikidata": "Q1027140"}}, {"type": "node", "id": 3398067279, "lat": 41.1963232, "lon": -8.4359653, "tags": {"capital": "8", "name": "Gandra", "place": "town", "population": "6974", "population:date": "2011", "source": "Bing", "wikidata": "Q1020848"}}, {"type": "node", "id": 3450882733, "lat": 38.6663328, "lon": -27.0915823, "tags": {"capital": "8", "name": "Vila de S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "place": "town"}}, {"type": "node", "id": 3450882734, "lat": 38.6546047, "lon": -27.12224, "tags": {"capital": "8", "name": "Porto Judeu", "place": "town"}}, {"type": "node", "id": 3618575072, "lat": 40.8594819, "lon": -8.6252174, "tags": {"capital": "7", "name": "Ovar", "place": "town", "population": "17164", "population:date": "2011", "source": "Bing", "wikidata": "Q404261"}}, {"type": "node", "id": 3620175627, "lat": 40.8498115, "lon": -8.3939142, "tags": {"capital": "7", "name": "Vale de Cambra", "place": "town", "population": "5312", "population:date": "2011", "source": "Bing", "wikidata": "Q395953"}}, {"type": "node", "id": 3620379137, "lat": 40.7324627, "lon": -8.371094, "tags": {"capital": "7", "name": "Sever do Vouga", "place": "town", "source": "Bing", "wikidata": "Q337431"}}, {"type": "node", "id": 3623253300, "lat": 40.4426833, "lon": -8.4359581, "tags": {"capital": "7", "name": "Anadia", "name:uk": "\u0410\u043d\u0430\u0434\u0456\u044f", "place": "town", "population": "6148", "population:date": "2011", "wikidata": "Q395919", "wikipedia": "pt:Anadia (Portugal)"}}, {"type": "node", "id": 3623253301, "lat": 40.3792003, "lon": -8.4517733, "tags": {"capital": "7", "name": "Mealhada", "name:uk": "\u041c\u0435\u0430\u043b\u044c\u044f\u0434\u0430", "place": "town", "population": "4522", "population:date": "2011", "source": "Bing", "wikidata": "Q381340"}}, {"type": "node", "id": 3629411205, "lat": 40.7747612, "lon": -7.0650244, "tags": {"capital": "7", "name": "Pinhel", "place": "town", "population": "2861", "population:date": "2011"}}, {"type": "node", "id": 3657201436, "lat": 40.3461879, "lon": -8.5940128, "tags": {"capital": "7", "is_in": "Coimbra", "name": "Cantanhede", "place": "town", "population": "5769", "population:date": "2011"}}, {"type": "node", "id": 3657201437, "lat": 40.4284618, "lon": -8.7372138, "tags": {"capital": "7", "name": "Mira", "place": "town"}}, {"type": "node", "id": 3669099216, "lat": 40.1408065, "lon": -7.5017521, "tags": {"capital": "7", "name": "Fund\u00e3o", "place": "town", "population": "8065", "population:date": "2011"}}, {"type": "node", "id": 3669099217, "lat": 40.168928, "lon": -7.1712605, "tags": {"capital": "7", "name": "Penamacor", "place": "town"}}, {"type": "node", "id": 3671593574, "lat": 39.6023941, "lon": -8.8185271, "tags": {"capital": "7", "name": "Porto de M\u00f3s", "place": "town", "population": "24 342", "wikidata": "Q1012710"}}, {"type": "node", "id": 3673206553, "lat": 38.1761212, "lon": -8.5680717, "tags": {"capital": "7", "name": "Gr\u00e2ndola", "place": "town", "wikidata": "Q986019"}}, {"type": "node", "id": 3799576050, "lat": 39.4152745, "lon": -7.4555475, "tags": {"capital": "7", "name": "Castelo de Vide", "place": "town"}}, {"type": "node", "id": 3882676797, "lat": 40.1656123, "lon": -8.8426827, "tags": {"capital": "8", "name": "Tavarede", "place": "town", "population": "9441", "start_date": "2009-08-06"}}, {"type": "node", "id": 3976822515, "lat": 41.1853221, "lon": -8.6513544, "tags": {"capital": "8", "name": "Senhora da Hora", "place": "town", "population": "27747", "population:date": "2011", "source": "Bing", "wikidata": "Q2117134"}}, {"type": "node", "id": 4072666319, "lat": 39.554608, "lon": -7.9957035, "tags": {"capital": "7", "name": "Ma\u00e7\u00e3o", "place": "town", "wikidata": "Q1012723"}}, {"type": "node", "id": 4133386338, "lat": 40.0313594, "lon": -8.821716, "tags": {"capital": "8", "name": "Marinha das Ondas", "place": "town"}}, {"type": "node", "id": 4144212163, "lat": 40.7226362, "lon": -8.1097201, "tags": {"capital": "7", "name": "Vouzela", "place": "town", "wikidata": "Q2450399", "wikipedia": "pt:Vouzela (freguesia)"}}, {"type": "node", "id": 4162218889, "lat": 40.6358841, "lon": -7.3928446, "tags": {"capital": "7", "name": "Celorico da Beira", "place": "town", "wikidata": "Q523596"}}, {"type": "node", "id": 4162267905, "lat": 41.5849534, "lon": -6.5291002, "tags": {"capital": "7", "name": "Vimioso", "name:mwl": "Bumioso", "place": "town", "wikidata": "Q551649"}}, {"type": "node", "id": 4163980589, "lat": 37.3149035, "lon": -8.8047857, "tags": {"alt_name:ar": "\u0623\u0644\u062e\u064a\u0632\u0648\u0631", "capital": "7", "name": "Aljezur", "name:ar": "\u0627\u0644\u062c\u0632\u0631", "place": "town", "wikidata": "Q986095"}}, {"type": "node", "id": 4346025220, "lat": 39.6750169, "lon": -8.6871329, "tags": {"capital": "8", "name": "Santa Catarina da Serra", "note": "Elevada a vila a 12 de Julho de 2001", "place": "town", "population": "4 098"}}, {"type": "node", "id": 4347515652, "lat": 39.242859, "lon": -9.1026628, "tags": {"capital": "7", "name": "Cadaval", "place": "town"}}, {"type": "node", "id": 4382084168, "lat": 40.1898767, "lon": -8.7838465, "tags": {"capital": "8", "name": "Alhadas", "place": "town"}}, {"type": "node", "id": 4382084170, "lat": 40.1335033, "lon": -8.8570536, "tags": {"capital": "8", "name": "S\u00e3o Pedro", "place": "town", "population": "2910", "start_date": "2009-06-12"}}, {"type": "node", "id": 5002355083, "lat": 39.6707242, "lon": -8.9932456, "tags": {"capital": "8", "name": "Pataias", "place": "town"}}, {"type": "node", "id": 5057838422, "lat": 41.694867, "lon": -8.831088, "tags": {"capital": "6", "name": "Viana do Castelo", "name:ar": "\u0641\u064a\u0627\u0646\u0627 \u062f\u0648 \u0643\u0627\u0633\u062a\u064a\u0644\u0648", "name:el": "\u0392\u03b9\u03ac\u03bd\u03b1 \u03bd\u03c4\u03bf \u039a\u03b1\u03c3\u03c4\u03ad\u03bb\u03bf", "note": "\u00c9 classificada como \"place = city\" pois \u00e9 capital de distrito.", "place": "city", "population": "37972", "population:date": "2011", "wikidata": "Q208158", "wikipedia": "pt:Viana do Castelo"}}, {"type": "node", "id": 5103358891, "lat": 40.1726104, "lon": -8.6844483, "tags": {"capital": "7", "name": "Montemor-o-Velho", "place": "town", "postal_code": "3140", "wikidata": "Q45815", "wikipedia": "pt:Montemor-o-Velho"}}, {"type": "node", "id": 5298507481, "lat": 32.6862132, "lon": -16.790942, "tags": {"capital": "7", "name": "Santa Cruz", "place": "town", "population": "6952", "population:date": "2011", "wikidata": "Q658823"}}, {"type": "node", "id": 5378178476, "lat": 38.6481777, "lon": -8.2115858, "tags": {"capital": "7", "name": "Montemor-o-Novo", "place": "town", "population": "8681", "population:date": "2011"}}, {"type": "node", "id": 5414768270, "lat": 39.8266322, "lon": -7.4919318, "tags": {"capital": "6", "name": "Castelo Branco", "name:ar": "\u0643\u0627\u0633\u062a\u064a\u0644\u0648 \u0628\u0631\u0627\u0646\u0643\u0648", "place": "city", "population": "34278", "population:date": "2011", "wikidata": "Q12899232"}}, {"type": "node", "id": 5437202234, "lat": 38.5203698, "lon": -9.0188369, "tags": {"capital": "8", "name": "Azeit\u00e3o", "name:ar": "\u0627\u0644\u0632\u064a\u062a\u0648\u0646", "place": "town"}}, {"type": "node", "id": 5825663971, "lat": 37.8370218, "lon": -25.6888676, "tags": {"alt_name": "Capelas", "capital": "8", "name": "Capelas", "official_name": "Vila de Capelas", "place": "town", "wikidata": "Q1997594", "wikipedia": "pt:Capelas"}}, {"type": "node", "id": 5903417046, "lat": 39.8052145, "lon": -8.096441, "tags": {"capital": "7", "name": "Sert\u00e3", "place": "town", "wikidata": "Q193402"}}, {"type": "node", "id": 6508245091, "lat": 39.47962, "lon": -8.53955, "tags": {"capital": "7", "name": "Torres Novas", "place": "town", "population": "12941", "population:date": "2011"}}, {"type": "node", "id": 7499133926, "lat": 39.9236793, "lon": -8.3576363, "tags": {"capital": "8", "name": "Avelar", "place": "town", "population": "2169", "wikidata": "Q790349"}}, {"type": "node", "id": 7926622744, "lat": 39.5243475, "lon": -8.1922567, "tags": {"name": "Sentieiras", "place": "town"}}]}